Running Man 討論區 (31)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作及不用加密以 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字及加密討論(亦請勿粉細字及加密)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目包括但不限於 熊孩子/big picture/Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字及加密。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有加密亦不用粉細字
8. 巴絲推薦內容睇#2，想推薦集數quote #3

以下內容由各(巴絲, Post #, #)提供，如有紕漏，先行致歉。其他有心得想推薦巴絲請單獨 quote #4.

鮮奶焙茶, Post 17, #454
“寫咗啲我自己鍾意嘅部份集數出黎… 睇下大家有冇興趣搵返黎睇
打**嘅都係我自己最鍾意嘅，主要寫啲成集我認為嘅亮點或我覺得好睇嘅部份，希望唔算劇透啦 (雖然都過咗咁耐)
2011年
**21集 跑吧 Running Man：智孝投訴捉迷藏成日做任務隊被捉，唔好再匿埋，所以今次 PD 安排佢同鐘國做 ace team 捉人，大推捉人過程，光洙超好笑
38集 非常嫌疑者：stress test 勁好笑
**48集 儀軌的秘密：開頭智孝認人，最後 mission 智孝 ace
49集女王蜂競賽：有金槍魚姐姐~ 仲有荷拉
**53-54集慶州特輯：同RM獵人崔民秀嘅追逐戰，氣氛勁緊張，RM獵人同RM之間恩怨嘅開始 (下集)，另外見識一下能力者 + ace KO製作組嘅game (本人最愛之一)
55-56集女高生競賽 & 可怕的大姐們：好多女嘉賓但又好好睇
**69集RM獵人狩獵蚱蜢：唔駛講啦，睇完慶州特輯一定要睇埋呢集

2012年
91集 劉姆斯龐德再臨：玩水槍幾乎都好好睇
**93集停不了的生存遊戲：又係最愛之一，追逐戰，睇老虎 1 vs 6，開中央 mic 講野嚇其他人同撞到劉在錫嗰度勁好笑
95-97集 朴智星特輯：搵接線人、超能力足球都好好笑
100集 眾神的戰爭：out 唔同人用唔同方法
113集 中秋特輯：睇老虎點SM劉在錫
118集 獵人的反擊：依然係RM獵人崔民秀系列，緊張刺激

2013年 (我最鍾意呢年嘅RM，8-9成嘅集數都好好睇)
**129集 RM奧運會：鈴鐺捉迷藏勁好睇，傳說嘅螞蟻地獄同埋最後老虎為咗贏犧牲智孝 (呢集仲有雪莉)
**130集 第三代最強者戰：我覺得個 idea 好好
131集 賞金獵人：秋成勛同李詩英，一開場就撕名牌
137集 傻瓜溫達與平岡公主：又有金槍魚姐姐~
**158集 紳士高中競賽：開頭撕名牌勁好睇！喺泳池玩 game 都好睇
**141集 動物王國：濃霧中除頭套戰，聯盟秒速瓦解
143集 超能力練歌廳：打雞蛋光洙被綜藝之神降臨嗰集
**150集 復仇者聯盟：裝扮角色，大家一聽到 time to say goodbye 就勁驚，加最後 ace 智孝 vs. 秋成勛經典
**151集 鄭雨盛之死神：挑戰閂哂 108個CCTV，嫌開頭悶嘅直接由34分鐘睇起都冇問題
**155集 命運：秀智 & 納涼特輯，又係要搵出 out 唔同人嘅方法，超好睇，大力推薦
158集 捉迷藏：RM要掩護光洙做 mission 但唔可以俾嘉賓發現
**160 - 161集順序整理上下集：開頭升/降級嘅 game 勁好笑，食飯嗰時智孝俾池石鎮蝦，gary 同佢出頭，劉在錫又蝦光洙
173集 超能力棒球：啲超能力勁爆笑
175集 逃出競賽：開場講每個成員犯咗咩罪超好笑
**178集 對決製作組年末結算：開場睇啲成員點投議PD，開頭合作玩巨型積木，智孝喺上面瞓覺，整紙船過漢江勁感動

2014年
**181集 秘密戀愛：喺稻草地睇鐘淑發威
**182集 來自香港的信：有位香港 fans 寫信俾PD，俾啲 game idea, 最後用象棋規則玩撕名牌。呢集就係劉在錫狗鼻聞到智孝香水味，發現智孝埋伏
185集 來自 Running 星的你：用電視劇 idea，金鐘國勁型
**195集 我是MC劉 偶像體育大會：金鐘國同 2NE1 一組，見女仔被其他組蝦，開啟超認真模式撕名牌
204集 白雪公主：智孝扮白雪公主，開場勁好笑
208集 韓流明星競賽：有秀智~ 開頭狗仔隊 mission 好睇
**213集 沒關係是財閥啊：每個RM成員同女嘉賓都有各自情境劇開場，好好睇，泥潭、碎紙 game 都好笑
222集 外星人逃出地球：成集都要裝扮，放零食喺跑步機食嗰度好睇
223集 職場生活白皮書：一開場就每個成員都要喺地鐵站過幾關，好睇~ (btw 嗰度係綠莎坪站，好似係梨泰院站下一個站黎，行都行到過去)
224集 極與極競賽：好似係全昭旻第一次上RM

2015年
236集 真男人選拔競賽：懵智冇參賽只做MC，highlight 我覺得係睇 HAHA喺泥潭比賽嘅表現
**240集 優勝者內定競賽：王鼻子內定要贏，睇RM最後點樣幫佢贏撕名牌
**244集 危險的情侶：我覺得成集都超好笑，尤其超級市場玩雞蛋 jessi 嗰度
247集 想擁有你李光洙：突襲光洙新居 house warming, 最後做幾分鐘 live 嗰集
251集 愛情與戰爭：HAHA同星放閃嗰集
**252集 高校虛勢王競賽：擦黑板必睇！！！
260集 百萬富翁：呢集劉在錫回憶起無名時期時跟前輩去呢間餐廳食飯嘅辛酸史，成員同 guest 嘅 response 勁 warm
**261集 尋找我：納涼特輯，跳芭蕾舞個姐姐好識玩，一定要睇到尾
266集 驚喜禮物死守作戰：睇最後老虎點對付劉在錫
**267集 全員一致：冇嘉賓、睇成員互動嘅集數都好好睇，最後又有感動位
**277集 疆屍戰爭：RM當時少有啲大型製作，由頭睇到尾都好正！”

金Sana, Post 17, #521
“EP116 好多笑點 成員嘅特點完全體現晒出嚟 同埋個idea唔錯 無意中睇到呢集入咗坑”

李光洙, Post 21, #529
"唔係好笑 但9周年fans meeting就必睇
另外覺得比較上高質既
E438 ACE VS 能力者
E449 回來的劉姆斯龐德
E452 義氣擔保 RM VS 製作組
E454 有全員設計9周年TEE SHIRT個PART
E455 9周年全員練跳舞同埋化MARVEL妝拍照
E456 神秘賣家 唔知賣既物件係咩既情況做3分鐘推銷說明 依PART好笑
E480 石鎮同3個女嘉賓比跳舞
E499-E500 新PD幾集入面 我覺得最好既兩集"

焰の魂, Post 24, #261
"Ep216: 英雄們的復活：被fake矇眼過獨木橋"

以下內容由各(巴絲, Post #, #)提供，如有紕漏，先行致歉。其他有心得想推薦巴絲請單獨 quote #4.

世理的選擇, Post 30, #23
“見寶弼接手後有唔少人想翻睇，咁就講下每集有咩重點
請自行衡量劇透風險
EP494: 新PD接手第一集，亦係光洙缺席其中一集。主題係MT特輯，所以所有內容都係成員自己決定。一開始王鼻用PPT笑死，被人fake咗logout 兩個嘉賓都好玩得，男嘉賓仲成功呃到大神 被人笑係光洙上身 今集亦係轉輪盤抽禮品開始
EP495: 光洙回歸一集，開場懲罰好有諗頭 幾位嘉賓情景劇好好笑 最後任務PD仲好有心咁set到光洙唔使跑，但效果超好，唔會覺得光洙冇角色。最後team kill好有RM特色
EP496: 要自己估排名，光洙狂被隊友背叛，李到晛夜店舞笑死 同撕名牌都好緊張，Zico俾鍾國連撕3次
EP497: 主要睇一開場餐廳食飯心理戰
EP498: 昭旻因病早退一集，亦係缺席一個月開始。最後撕名牌係循環生存戰 抽禮品最後一集，亦係掏空SBS一集，大神又再次示範臭手威力
EP499: 兩大山脈加李到晛聯手做spy，但可惜嘉賓發揮麻麻 曹世鎬最後被人屈個表情好好笑
EP500: 500集特輯，製作組好有愛咁特登幫昭旻都可以一齊參與
EP501: 要估邊個係一早知答案既spy，製作組好有心機搵翻以前問過既問題再問
EP502: 必推！鍾國生日特輯 鍾國去到中段開始估到隱藏任務就笑死。最後任務亦係寶弼金句出處「遊戲唔係咁玩」
EP503: jessi做嘉賓必睇，同大神成集個chemistry好正
EP504: 番梘水足球好好睇，但鍾國整親 光洙難得唔背叛反而輸。最後15分鐘係500集特輯延續 世贊拖埋光洙去昭旻屋企
EP505: 必推！昭旻病癒回歸一集。久違純推理 超高質，最後勁緊張 意想不到結局
EP506: TWICE做嘉賓集數，可能之前毒撚做PD個時有前科，對依集都唔大期望，但寶弼個flow睇得出有舖排過，除咗個別嘉賓唔出聲同中間跳舞少悶外都冇大問題，fans導向一集
EP507: 劇集宣傳集數，有靚仔靚女嘉賓，同時都了解韓國便利店文化。game個主題都好match劇集，不過今集亦暴露寶弼既弱項-分量剪輯，最後任務竟然全剪
EP508: 必推！觀眾爆成員料，每個爆料都好符合各人性格
EP509: 必推！10週年特輯第一彈：超能力者戰 好有以前最強者戰個感覺，但略嫌相燁漢娜發揮一般
EP510: 必推！10週年特輯第二彈：還生X殭屍特輯 久違大製作一集
EP511: 必推！10週年直播 觀眾可以互動一齊估spy

EP512: 必推！無嘉賓高質集數 小遊戲都可以變高質遊戲 大神又教識我哋人生大道理
EP513: 承接上集，但麻麻地好睇
EP514: 必推！jessi做嘉賓集數，連大神都頂唔住問係咪完final Mission就完成拍攝 牆智孝同solar RM以外互動好有愛
EP517: 必推！無嘉賓高質集數，最後Mission玩nerf槍射氣球，拍到好似電影咁，光洙型爆
EP518: 劇集宣傳集數，有靚仔靚女嘉賓，主題幾好 btw我都係因為RM而睇依套劇
EP519: 概念同10週年直播個集一樣，但好易估到spy。昭旻一開始就被鍾國懷疑，成場都好無奈
EP520-521: 必推！必推！必推！無嘉賓超高質集數，必睇，笑到肚痛
EP523: 中秋特輯，又係無嘉賓高質集數，最後懲罰好有愛
EP524: 必推！必推！必推！懵瘋姊妹做主角特輯 無嘉賓超高質集數，必睇，笑到肚痛”

其他巴絲如有心得推介，請單獨quote 此樓回覆
推介內容請寫明集數同呢集有咩吸引你（想簡單喲可以參考#2 & #3 巴絲打咁一兩句介紹每集推薦原因）
內容會於新post 一併貼堂及注明係由邊位巴絲提供

上個post:

LM

上個post算唔算一個紀錄
難得冇罵戰都兩集一個post

主要係因為BP上，應該多人睇左

希望多啲人一齊人傾rm
轉咗PD真係好睇咗唔少

lm

LM

Lm

個人覺得有d集數嘉賓真係幾深刻同出色

就算黎得一次都好有印象

好似鄭雨盛？咁 一開始睇閉路去捉成員好撚型
轉個頭就去左玩水 完全唔同形象風格

我初頭睇rm就係追星先睇
專揀我鐘意嘅明星上嘅集數黎追
韓孝珠 孔孝真 池真熙 rain上嗰幾集全部都好好睇

韓綜我淨係睇rm
透過rm先知有咩當紅女團
btw lovesick首歌好好聽

同埋我覺得大粒野明星上去rm
個遊戲設計會特別花功夫
之前tom hanks上唔計啦

孔孝真 106個cam

上個post有巴打話光洙順風順水，我諗起今年運程特輯師傅話佢踏到老虎尾但係脫到身。跟住就年頭炒車好彩只係傷到腳

好撚癲有冇咁準啊

符合返個電影主題 幫佢地宣傳

呢個係趙PD強項
佢擅長做特別企劃
好似初戀篇、電話間諜篇、眾神之戰篇、RM運動會篇都係出自佢手

如果講地位高、上到RM展現到綜藝感嘅
男嘅首推黃正民，真大神級又玩得 （有興趣可以睇埋家族誕生，佢個2集好好笑）
另外柳海真同朴新陽呢兩位大叔都幾正；

女嘅話「最慘女嘉賓」韓孝周當仁不讓，孫仙緊接其後，另外河智苑都唔錯

題外話：鄭雨盛係電影圈浸咁多年，上年終於拎到男主角獎

黃正民真係正到仆街
佢第二次上RM
玩犯規扔走其他人架單車仲癲過光洙
好少可見到啲影帝都咁癲 玩得勁投入

係108

呢集真係好深印象 108個cam

另外 崔民秀獵人都好正

第300期鐘國神記憶

光洙：原來金鐘國係rm忠實fans！

係呀 我就係佢第一集喺主題公園撕名牌入坑嘅
不過應該冇機會再見到佢上嚟

鍾國係初期RM係最出力個個黎
佢成日捉光洙、哈哈、Gary、智孝、仲基飲咖啡/酒開會，幫佢地攞定位。
所以林PD好睇鍾國，有咩綜藝都會問佢去唔去。
就算係而家熊孩子，鍾國為左制作組真係乜都做，呢下真心好佩服佢

點解呀？

無挑癲到一嘢嘴落朴明洙個嘴到

佢真係算有義氣個堆
個陣家族明明pd第一個係搵佢
連大神 孝利個d都未搵
但個陣鐘國當緊兵所以唔等佢就開始左先中途加入
俾D網民屌佢成日痴住大神 仲要同孝利搞loveline 想紅靠痴痴貢
佢完全無反駁過

跟住今年拎咗百想 男配

鍾國係用自己實力去反擊他人對佢嘅質疑
有幾多人係可以做到三落三上
turbo > 巔峰 > turbo2.0 > 第一次封殺 >
solo > 第二次封殺(垃圾金光洙) >
一個男人+ 中毒 + X MAN = 重新起步 >
可愛 + 原地踏步 + 當然了 = 2005三冠王 > 巔峰 >
2006年 影響到了其他組合的利益，基本上所有的經紀公司都把矛頭對準 >
迫金鐘國提早服役 + 連番新聞轟炸金鍾國義務兵 > 中斷小射手 + X MAN >
第三次封殺 > 低潮 > 退役
家族誕生 > 重拾人氣 > RM > 綜藝方面嘅巔峰，韓綜唯一能力者

真男人認證

孫藝珍個集俾人水咗去跳bungee jump

佢公司好垃圾?冇幫佢出頭?講紅rain呀,d女團都冇咩打壓呀

唔知呀 覺得佢同rm年紀都唔細 好難好似以前咁刺激咁撕名牌 同埋佢近年好似有啲唔好嘅新聞

最尾上黎個集有鋪路，但隔左咁耐都冇左件事就應該唔黎喇。

一間蚊型公司，點夠當時大公司玩，
事源係咁
《一個男人》係冇經理人公司之下出歌，突然爆紅
好多經理人公司比幾億簽約金金鐘國，但係當年金鐘國為左報《一個男人》一曲之恩，最後象徵性咁收左1won做簽約金
跟住solo 3輯因為x man嘅加持下，拎左最後一個三冠王
講緊係蠃神話、東方神起、SS501、KCM個班當紅團體或者歌手…
2006年鍾國收到好多節目、廣告邀約，本身佢諗住宣傳埋4輯先入伍，
係年頭就比幾間大嘅經理人公司夾手夾腳送佢入伍，連4輯都未搞掂
(《愛你的話》搵左恩惠黎拍，鍾國連鏡頭都唔出得，仲要比人鬧係義務兵)
另外要係X MAN、小射手下車
講返Rain，佢個陣係JYP，
但當時已經將重心轉去拍電視 《浪漫滿屋》，客觀咁講係歌謠界其實佢同鍾國地位有差

學到野了

反而我以前睇情書 xman
係認得金鐘國先
之後先到劉在石

全部我都好鐘意
依家就算轉左寶弼pd好似都做唔到當年咁好睇嘅效果
仲有超能力，最強者戰，水槍

正宗大難不死 必有後福

都幾大起大落
但係經得起考驗

嗰啲始終係經典
好難超越

寶弼係因為大家食左好耐屎比啖砂糖咁
點都比唔起當初3大pd

元熙真係好搞笑
寄居蟹個到睇落又可憐又好笑

創業難，守業更難

開場果陣又無啦啦話寶弼發音唔好

在錫：睇嚟唔係寶弼發音唔好 係你嘅問題

寶弼把聲好似有少少痴利根咁

全妹好可愛

有冇人知三大PD嘅近況？

去咗Netflix拍綜藝
Busted仲有Twogether都幾好睇

Busted算唔算新式韓綜呢？
綜藝+戲劇
Busted真係集集大製作到拍得住tvn
黎緊S3 有埋光洙

呢套係連登比人屌到仆街

有S3咩呢套啲cast大到個個都可以獨當一面

好似11月出s3

當佢係戲咁睇會好好多 有哂劇本純睇cast

其實咪姐係查案+情景劇
但每季播連登都有人屌劇本 超好笑

朴敏英好撚正

我覺得世正正D 成班仔加埋都冇佢咁勇

我都係當劇睇 同睇大製作

未睇過 ，主要係講咩的？

講一班主持佢哋個身份設定係偵探，每集都會查案，一個season 10集係連住落，每集客串個cast大到拍套劇都得
而每集都會好似RM咁做任務攞hints，不過真係好劇本feel
有啲任務好大製作，唔係三大台平時見到個啲，多數tvn先有錢做

running man ig好似有新活動
有無人睇得明韓文？

好似有小禮物送

其實真係唔差 個人覺得幾好睇
大製作過rm，剪接都幾好

一集都好長下，追下先

jk扮Batman？

睇落高咗

應該拍我上面張相個mv

3:55有能力者

又幾型喎

鼻屎都睇唔到

三個傻瓜個節目根本係曲線美食節目黎 集集後半段都狂食野
張睿元次次都得個睇字冇得食

其實姐係購物節目 上集係炸雞
今集係空氣炸鍋

聽過話佢以前幾細粒
係俾人打先練到咁大隻

今晚冇rm睇

唔係轉返有咩？ youtube channel過二百萬subscribe個小遊戲係話要影住今日5pm播出嘅gunner畫面post上ig參加抽獎嘅～

直播棒球
個event延遲至下集

佢以前係鋼條muscle型
係因為比經理人公司虐待+腰長期勞損
去左練boxing，有拳擊資格証
之後solo一輯個陣開始操肌
就變左而家肌肉國兒

PS. 以前龍年兄弟講過話擂台未必夠張赫打
但係街頭就鍾國贏硬

今日照常

好亂 我睇YouTube個預告寫8/11
都係睇兩個鐘之後點

官方ig出得應該有

依家韓國落緊暴雨 所以打唔成棒球咪播番running man

好似棒球落太大雨取消

天意

棒球賽落雨取消
照播

好感動 本身唔記得今晚係冇
一陣on99咁等中字肯定會更傷心
而家有種失而復得嘅感覺

LM等中字

我明
依家寶弼PD令我有番每星期期待感

有返RM睇感覺真好

但係咪變下星期無

應該唔會 場棒球比賽只係postpone到聽日打

求好睇高成本大制作集數推薦

eg 大學生畫片

今期是否昭妟被網民最大規模攻撃後的第一次拍攝？
返緊工睇唔到，她的表現有沒有受影響？謝謝

睇預告應該冇乜嘢
Btw你都問得幾有禮貌

咁係咪下個禮拜日停播

下星期

今日係咪有新一集

有 但仲未有中字

無嘉賓

仲未有中字

我都等梗 好想睇

係咪字幕組唔記得今日有播

之前9點幾就出
依家都未有

40分鐘前先見有生肉 , 要等下

平時9點就出到中字
點解到依家都未有架

依家慣左星期日晚一定要睇
睇唔到唔想訓

睇緊前幾集 等最新中字
好似話要到11點後先有

係咁refresh等熟肉出

same

same here
好辛苦

全部都係生肉
最衰自己唔識睇韓文

睇左直播
好睇過上一集

ptt話最快11點先有

快啲睇完中字 1230再睇波

好似係今日延遲播放？
總之今日係會晏小小先有

應該本身冇預字幕組for rm

在bilibili看到的消息
本周的RunningMan中字会晚一点更新
（今天因为棒球赛停播，结果下雨棒球赛延播，所以还是播RunningMan，
但是中字会晚一些，预计23点后，明天要上班上学的可以根据自己的
情况决定要不要等~）

本身今日應該停播 但落雨所以播返RM 應該係咁

你哋咩網睇中字？

今集嘉賓選人 ...好似搶唔到其他最後先選智孝 唔知會唔會因為if事件關係

今日又睇返老千嗰集
真係好好笑
我覺得係寶弼揸旗後Top3集數之一

邊度有最新一集睇 中字

我咁排top 3
冇嘉賓：義氣競賽、老千、懵瘋競賽
有嘉賓：年糕競賽、尋找妹妹競賽、BLACKPINK in Running Man

留番聽日先睇

咩係if事件

終於有中字

竟然係TSKS同女漢子出先
都係聽日先睇

求link

+1

屌你光洙 個嘢戴右手佢震左手 仲用牙刷盒扮個機

同昭旻同大學個女仔 好似同昭旻真係有啲牙齒印

今次真係啲成員累事 somin同個han jimin明明唔妥
又唔知個女仔第一次上綜藝 haha同鐘國仲係咁扇風點火叫人講佢同somin啲事 個女仔之後都知自己講錯嘢
搞到而家比somin啲fans屌

上wiki睇個韓智恩90年 昭旻85年 點解可以就咁叫佢昭旻唔使叫姐姐

鐘國咁都唔入

somin一黎直接話人關係唔乾淨

仲要講人地d朋友真名應該真係有啲野

好尷尬 一個就話人唔乾淨 一個就話人被害妄想

今集好笑
汝珍同上次惡女特輯一樣咁玩得
「光洙唔係傻瓜～」佢演技真係好好 換咗另一隻手我都睇唔出
智恩同王鼻兩個雞同鴨講到連pass咗都唔知都好搞笑
仲有不良智孝登場 打咗個無辜嘅嘉賓
Btw 其實我覺得智恩同昭旻大學恩怨單嘢出到嚟綜藝效果幾好喎 唔係咁都搞到d fans又開戰掛

今集笑點集中哂喺大神隊
睇得出成員好落力想將昭旻同嘉賓呢種尷尬關係變成笑點
但結果睇落更加尷尬睇完預告有啲慶幸下集無嘉賓

石鎮人氣排名第三

其實根本somin做啲咩啲黑粉都會屌
之前又扮blink

其實效果幾好，不過後面無啦啦開名講人地個fd唔係咁好，我都唔會鍾意人地當我面講鳩我個fd啦，點樣比反應你

智恩似啲扮無辜嗰種女仔 同昭旻唔妥都正常
不過昭旻啲反應好好笑

估唔到在石同haha竟然會係下位圈
世燦石鎮上位圈 世界變了

somin同智恩嗰段太尷 飛哂
唔知做效果定認真 反正都唔太想知

佢個意思唔係個女仔比昭旻d fans屌咩
其實依家係昭旻比韓網屌定係個女仔比韓網屌

係wo

不過你講都啱 D東南亞唯7 fans一定會趁機屌

點會呀 你睇naver啲留言全部插緊個女仔喎 同埋我話緊其他成員係到扇風點火

我太眼瞓發雞盲 誤會咗你講嘅嘢

就咁睇開場覺得冇乜野
等於成班仔落pub開檯都總會有一兩個係負責出去池度yo女返黎坐
坐到返黎d女係揀其他仔都好正常

利申未睇後面

鐘國同haha煽風點火嗰陣應該冇諗到最後會變到咁尷尬

佢哋以為會聽到somin啲柒嘢
本身just for fun嘅 點知條女就講是非

不過佢哋應該真係不和啦
我就唔信個guest係佢個frd同Somin之間會係中立
一定偏幫熟啲嘅frd嘅
Somin咁講都算比面啦

光洙係成集亮點
出貓技能不得了
汝珍都幾好笑 黎親都有效果
主儐好靚 中間比智孝誤會左
全妹話人唔乾淨同埋踢泳圈個到覺得over左dd(非黑粉

不良智孝打錯人
但係俾佢打果個嘉賓無解釋

不過見到智孝active左係開心(錯重點
果然是混過的姊姊

好想比智孝打

"脫"個任務光洙令我諗起新精武門

成集睇哂覺得佢地係有D牙齒印 但應該好少事
個女仔同昭旻唔妥個朋友一定係fd d
可能係個女仔第一次上節目唔識接
後尾昭旻都解釋返係個朋友問題

佢好似李伊利雅 連性格都好似

光洙知道鍾國腰痛 口講針住黎打 實際就自己係到尻跑扮攰放水比鍾國搞定

我一開始以為佢真係會打幾拳落去

層層疊嗰度世贊同光洙真係高手過招
大神同昭旻咁飛蛾都睇唔到

有用腳踢幾下嘅但我估應該唔大力

插牙刷盒係咩玩法

佢哋下集都係喺濟州島
唔知會唔會有起床任務呢

做個樣姐應該

講真最仆街都係嗰種車入面幾個人
成車人除左智孝連嘉賓都一齊套佢講
考慮埋人地第一次上綜藝 佢應該都唔識判斷當下講定唔講好
昭旻同個女嘉賓比人屌我覺得都唔合理
責任應該係成車人(除左智孝)承擔啦

光洙插個筆盒果度我都真係俾大神fake佐
呢啲就係默契

haha嗰組組名《一二三》都好搞笑
鐘國LA嗰女再度上線

真

其實係
全妹用字要小心
睇緊個陣好驚全妹比人鬧
好採後面有得解釋

應該係效果 令到韓國個邊個名都上熱搜 又可以多點鏡頭

今集4個女嘉賓都唔差
但全妹同佢同學真係愈後愈老尷
今集智孝主動返好開心

下集冇嘉賓好期待 同埋有得睇佢地落街玩
見到佢地海邊影相好想佢地影返張當年疆屍著校服咁既合照

吓？踢泳圈都over?

中國古拳法

光洙出貓打鐘國腰係亮點
踢泳圈係over 真係想笑

全知道自己講錯咗話人唔乾淨
下半集明明自己同個女仔不和
都推曬落個女仔d fd到 話同個女仔唔關事咪算係咁

李主儐原來都係同昭旻同一間大學同一個學系
佢地兩個今集痴得好埋

如果有不良昭旻這定位，鎖喉及推人落地也是正常，
否則動作大少少已經是over

大師兄vs外賣仔

睇完今集，好肯定班7012fans又會屌全妹搞屎棍

全妹有d過火 個嘉賓扮到明唔想講
仲講人舊事

拍攝當日昭旻班被班仆街網暴，連屋企人也搞，
仲可以拍到已經算了不起吧，所以應對不夠冷靜，
咁都要俾人話，有沒有少少同理心？

不過佢自己喺車度都講左好多啦 仲話昭旻有被害意識

好鍾意睇智孝同昭旻同嘉賓啲互動

咁全講先嘛 後面班友又扇風點火 好似唔講唔得咁

全妹一開頭都答得好小心 話唔係好清楚
成班jer住佢先講

所以我話兩個女仔都唔應該被人鬧 要負責係jer住佢兩個嘅cast

Somin開場介紹話人關係唔乾淨，好難cut， 但嘉賓唔解釋就要硬食，所以車上其他人先主動講番

我覺得pd功力幾好，將件事包裝做一班老手套小綿羊講嘢

作為RM fans， 最鐘意睇光洙出貓，智孝打人

仲有王鼻被害意識

第一次換左 左手己經笑到仆街

今集幾好笑，期待下集

王鼻仲有主人公病，一有spy就扮有角色

係！寶畢已經盡量剪到睇落無咁重火藥味！比着係以前毒撚pd剪肯定發大佢做效果

學劉在石話齋 喺鏡頭前做咩都可以被原諒
最終出嚟有效果咪得
依家個嘉賓上哂熱搜 應該要請全昭旻食飯

比人鬧到上熱搜 重要請人食飯？

上熱搜一定係好事咩
而家係負面野上熱搜喎，照咁講唔通昭旻之前俾黑粉鬧到上熱搜又要多謝班黑粉咩

昭旻冇啦啦話人關係不乾淨真係好痴線
個嘉賓又話昭旻有受害意識
今次真係羅生門

Somin嘅性格 我諗會無了期咁比人圍插
個嘉賓都講到唔好咁講我朋友 擺明有心病

韓國個邊很多人鬧？
但節目後兩人在ins互相關注，代表關係不是太差吧

佢呢種口沒遮攔嘅性格真係雙面刃

受害意識 係咪窒佢當年啲仔簡曬嘉賓玩 無人簡somin？
搞到somin認為自己無人簡係因為嘉賓搶曬

做show啫
你都識講係節目後 關係不是太差的話就一早加左啦

全部後關係好左就唔得嘅

喺節目互插完關係反而好左？
依到個個人都佢地兩個互窒睇到好尷尬
你竟然突破盲點睇到佢地關係好左

昭旻開埋真名講人 個嘉賓作為嗰個人個fd點都要企出黎維護既

冇理由口講話好朋友但見住昭旻爆真名屌都唔出聲 門面野都要做啦

做show啫，如果真的有火藥味，大神和其他人還會一直提而不制止？

何金銀 扮打大師兄

其實somin無啦啦爆全名個下開始 在場無人會估到佢咁突然
你都可以話係大神認為依幕有綜藝感所以唔截佢
但大佬啊 火藥味係人都睇得出啦
重洗唔洗諗「如果真的有火藥味」

話人關係不乾淨其實係一種好嚴重既指控

記錯咗 破壞之王先啱

其實真係不和唔會同pd傾下唔剪出街咩

頭半集已經夠我笑成日

簡單一個手震遊戲 都可以玩到咁

轉手扮開機 搞人部機 插牙刷

反而覺得冇咁簡單
個嘉賓一開頭昭旻話醒起返佢自己都心虛
同埋如果聯誼d仔揀左佢唔揀昭旻 又點會無啦啦燒到佢個fd度
個人覺得唔係一兩次聯誼嘅事
不過點都好 我地都唔會知個事實係點

我都覺得聯誼只係小事 佢地喺開場比我嘅感覺明明似係尷尬多過有仇
反而佢地嗰朋友單嘢先係尷尬嘅重點
其實都過咗咁多年 我諗連佢地本人都唔會想追究件事真相
只不過後尾係成班花生友haha 佢地同大神分別cue佢地搞效果姐

今集明明咁好笑
你地走去捉埋啲雞毛蒜皮嘅八卦野講成晚

今集淨係睇傻瓜光洙啲演技已經笑到仆街
最癲嘅係次次都係得世贊一個睇得穿
真。高手過招

呢到好笑
腰椎針對流醜陋招式展示又係好撚好笑..

好治癒啊....
個樣笑撚到我
拎磚頭果下又有個小圖 好治癒啊
打鳩哈哈

笑撚到我肚痛

都係節目姐
佢兩個ig互相關注
好多時都係fans入戲太深

大神冇講錯 光洙幾時先交綜藝人會費
你講嗰段我都笑到仆街
鐘國完全嫌棄樣話唔想同佢玩
Haha向pd投訴都無一倖免俾佢打

大神話光洙有寬恕通行證

哈哈都話得我地包容到佢

今集中間堆遊戲都幾好笑，全妹同嗰嘉賓有啲尷，不過我相信寶弼剪得出嚟應該都冇咩大問題

全其實一直有個問題就係把口
咩都講
所以易講錯野
人地嘉賓本身打算扮唔識唔熟就算
點知俾全話唔乾淨
又話聯誼D仔唔揀佢

睇到依道 就知大神真係大神 睇得好透

大神知道咩人做 會有咩效果

如果真係會俾觀眾鬧 大神自然會出聲

光洙就係一個好特別嘅存在

我都覺得係昭旻知自己講錯野打算將個氣氛變得詼諧d所以就自爆自己聯誼冇著落
加上大神接話昭旻係自己嘅鋪墊擔當角色其實係幾好笑

我覺得可以直接講唔太熟，再跳去聯誼個part，聯絡個part內容反而冇乜野，但開始個句真係有啲難聽

昭旻好似做多咗 個嘉賓有D慘 一上黎就比人爆野

我覺得佢太真心 始終綜藝同真實唔同

大神冇講錯光豬係有通行證，雖然有時可能好過份但更多時都會柒番有報應，會變一個笑位觀眾都會接受
btw全問女嘉賓有冇飲酒果度明明個口形係講好鍾意飲，但後期改做答”是”就算

加油呀寶弼
今集幾搞笑

外賣仔光洙打大師兄鐘國嗰part好正 策略又係同佢打心理戰搏個和局

呢幾集都好好睇 估唔到女演員特輯重高收視過blackpink

RM 諗過冇問題先播出黎，如果唔係 開場白， 架車傾計 到最後開名 cut晒都冇人知啦，又唔影響

好似不嬲演員上都高收視過idol
認哥係好例子，平時演員keep到5%，idol上就得3%

我記得呢度好多人講過 播得出街姐係pd 覺得冇問題

同星爺啲動作一模一樣

真係少經驗
人地第一次嚟就搞到咁

除咗全單野真係成集都好笑
光洙左手扮野
又打鍾國同哈哈
智孝石鎮估野嗰度都好正

你地睇開D LINK全部高清?
2018年開始冇追想睇番但係好多LINK死哂
得番D線上起起地格LINK 想搵1080P 下載都冇

講真 話人人際關係唔乾淨係幾過分 仲要女演員
好易聯想去「濫、第三者」個d野到

全無神神講呢d做咩尻 又唔係搞笑 結果自己又唔識兜老老尷尷咁話係佢朋友

Seventeen 2人做嘉賓拍攝running man

我都係
一聽到咩關係唔乾淨，心諗係咪譯錯
跟住又話咩聯誼搞手，我第一下係諗到「濫交」

唔係講緊嘉賓個fd 咩？

個女演員都嚇親一開頭已經話同昭旻唔熟
應該佢地過去係真係有啲野但費事表露
點知昭旻突然之間話唔乾淨
個女嘉賓問左兩次 我嗎？？
之後昭旻先補鑊話係女嘉賓既朋友唔乾淨
但老實講 就算係講朋友都唔係咁好
始終呢啲係私底下嘅嘢 結尾仲要講真名
睇到我勁驚昭旻俾人鬧
點知韓網竟然係個女嘉賓俾人鬧

屌你 今集 破壞之王

好心佢收下把癲口啦

智孝臨尾好似整親

韓智恩扮哈哈點頭講字數個度笑左
佢諗左一陣先點頭

第一個game 光洙teamkill 真係笑死

仲話全俾人鬧係無辜,以今集計咁對個女演員就知佢俾人鬧係抵死啦
光洙再玩都只係搵返rm既人黎玩,一開波就爆人聯宜又唔乾淨又話人朋友
擺明有心仲扮傻

之前昭旻比人大讚表現好果陣又唔見你班hater既影
依加一有位入就即狗衝出嚟吠
都辛苦你地mon咁耐po追咁多個禮拜，先有啲碎料比機會你地出嚟開心

最慘係明明係條女比人鬧緊
以係昭旻比人鬧 冇發生唯有幻想昭旻比人鬧

個嘉賓比人鬧咩
唔係真係關係唔乾淨呀

上面有巴打話係冇去證實

主儐好靚仲好似真係好感世燦

光洙係咪全韓國唯一一個做呢啲野唔會俾人屌

會唔會係下一對係rm成真既情侶
當初善彬都係咁主動

發覺世燦玩音樂game 好勁下，成日都估中

講姐 都冇真係下下打腰
其實光洙雖然少上其他綜藝，但做咗10年rm 好識分寸

其實唔係
bigbang果次佢除鍾國褲 除埋底褲俾韓網屌到仆街
所以都係睇情況

佢尋笑人d情景劇title都講得哂出黎 似係真係有追開

仲記得最初佢玩仲基都被人屌到開花

韓國never熱搜 嘉賓名到今日早上中係10大 d評論就昭旻韓網好評多點

光洙淨係係RM先咁癲
三時三餐完全第二個人

今集真係勁尷尬 好心pd cut咗昭旻同智恩啲對話啦

見嘉賓有汝真 搵返惡女特輯睇
女演員真係玩得好癲

三時三餐嘅光洙只係一名乖巧嘅後輩，完全見唔到佢瘋癲嘅特質

車大媽叫佢買少少肉佢買超級多去

個個都知嘉賓係佢 打電話叫嘉賓買肉cls
光洙真係好有禮貌只係係RM面前先會發癲

當年有親戚有份拍能得利廣告話佢好好禮貌 對幕前幕後都超好 有請食TEA 仲好似話讓櫈俾工作人員坐

佢好乖咁刷鮑魚 結果刷到超白

睇完呢集真係好佩服光洙
層層疊轉手疊同用牙刷盒真係得佢先諗到
仲有光洙同鐘國對打前自己係到扮打好撚好笑

智恩同智孝估野個度原本諗住兩個都懵懵下唔會有咩效果
點知智恩個傻樣同點頭笑到我斷氣咁制
最後智恩扮撒嬌帶到智孝都嚶～
好得意

P.S. 一開場昭旻突然間話智恩關係唔乾淨其實過份咗。。
佢自己都係女演員應該好清楚形象好重要
佢咁講搞到智恩難堪同唔知點接好
後面開人哋朋友全名又係唔知做乜。。。
智恩保護朋友叫昭旻唔好鬧朋友都無可厚非

最後我覺得昭旻係有綜藝感亦都好肯瞓身去玩
但佢講嘢唔係好識拿捏尺度
會口快快想講咩就講咩
最後搞到其他人難堪又令人對佢有負面印象

牙刷盒真係痴線

講真如果唔係世贊發現我都唔知個個係牙刷盒嚟

我以為係人地果個

我都留意到

有時昭旻講的野，唔好話演員，gagman都未必頂得順

haha投訴嗰陣無辜比光洙打一拳先好笑

講講下就比人打左一搥

了解佢嘅人會包容佢
但唔鐘意嘅就會嬲

李帝勳做嘉賓竟然跌收視率
我覺得上集都唔差呀

無端端衝埋去濕haha一拳嗰下真係好short

今集麻麻，都係靠光洙呢個vip，不良智孝上線

諗起李孝利做rm第一集嘉賓已經係咁使橫手
以前唔知佢乜水覺得小多餘
睇多咗知道佢性格之後覺得可以原諒

或者昭旻就係爭咁啲人格魅力啦～
(no offence)昭旻加油

B站有全套... 不過要接受到係支那野...

光洙一開始綜藝新手好乖 野都唔多講 點會第一集就係咁洗橫手
係之後先搵到定位係咁背叛

我想講嘅係李孝利都係個攞咗免死金牌嘅人

由誣陷光洙開始變成依家背叛代表

仲有收下佢對腳，唔好係人都踢

見好似無咩人提，係咪得我覺得鍾國踢岩個波但唔入個下好好笑

我一早預佢唔會入
所以覺得冇咁好笑

鍾意足球既男人

佢好尷尬咁解釋自己以為係水球所以

天下李孝利 唸起班支那人話要封殺佢真係得啖笑 人地洗撚靠佢大陸市場

Haha:佢真打
無奈到

能力者（球類除外）

韓網點鬧？嚴重嗎？
其實幾無辜
如果咁，可能會嚇到其他新演員/冇綜藝經驗既 唔敢上rm

本身中意昭旻，但今集有d失望
果個嘉賓睇得出係綜藝新手，一開場已經被人咁話 希望冇乜野啦

點解會有個牙刷盒仲要有得插

單講今集昭旻唔抵幫喎 一開頭已經咁講嘢 反而個嘉賓俾成員chok完講嘢仲要俾網民屌好慘

我覺得今次個比率係 全5% hanjieun4% 扇風點火嘅成員81%

仲有10%呢？

成員91%

見講到好大件事咁特登走去睇，我無聽錯既話昭旻係想講喺佢記憶入面佢同個女嘉賓既關係唔乾淨（因為個朋友），唔係話佢本人唔乾淨wo個女嘉賓get錯左之後佢有即刻講翻係嘉賓個朋友既問題唔係講緊個嘉賓wo，點解呢度淨係拎唔乾淨呢三隻字出黎講既，兩件事差好遠wo

後邊有一part係其他人響車上度向個女嘉賓套料個part都有字幕寫話昭旻係講關係唔乾淨唔係話佢唔乾淨架，係車上面d人為左chok個女嘉賓先強調唔乾淨炸wo如果要講邊個有錯既話咪昭旻用詞唔準確同個嘉賓第一次上綜藝太容易比人chok到料。我覺得其他人係咁煽風點火問題大d囉，好似成班八公八婆搬弄是非咁，臨尾仲要佢兩個對質真係好尷尬，好心pd剪左佢啦

本身仲期待 女嘉賓迷世贊果條線
結果成集乜9都冇

我覺得話昭旻有被害妄想都幾嚴重
feel到佢地雙方因為個朋友問題應該關係麻麻地
同埋如果女嘉賓細過昭旻又唔叫人做姐姐
rm又係昭旻主場(作為成員一份子)
女嘉賓比人罵都合理
做藝人仲要咁大個人比人套到說話
只可以怪自己
就好似樓上有人話昭旻衰多口咁

其實當食下花生好小事姐
唔知點解又要鬧鬧鬧

比昭旻介入左

昭旻要為自己說話負責任
個女嘉賓就唔洗咩?
比人chok都唔代表要講
不過幾有綜藝效果

所以今集有少少反感昭旻
可能我今集幾期待世贊條line
以前管家就覺得好悶,今集想睇反而乜9都冇

Haha:光洙你集集都出古惑唔厭嘅咩
光洙:好舒壓 好治癒喎
Haha:

係香港拍？

同魯芬拍ar ma
幾夾

我記得呀，光洙個樣真心好好笑

之前魯芬上電台節目都係咁讚光洙
到魯芬走咗出殯嗰時 光洙都有送花牌

發覺依度D人雙標到好嚴重
有人批評昭旻就話剪得出黎就無問題 又話好小事
個嘉賓比人話就話抵死 自己比人chok

仲有一次佢話女嘉賓係花蛇都俾韓網屌

唔洗爭，成隊rm成員都俾人屌過

我想睇返多啲誣陷光洙多啲

光洙真係好享受拍Rm先會咁

光洙真係屈機

又模特又演員又係gagman

而家仲有埋個索女友

又出事

對住呢班前輩點敢玩野

本身一定好唔妥對方 上節目變咗真心

其實個女嘉賓已經算好
一開始扮唔識唔熟
全話佢唔乾淨都只係我?我?
係車上去解釋先話佢被害妄想
都無咩點講其他野
相反全一開始話人唔乾淨
知講錯野就兜話係人地個fd
最後仲要唔知講左D咩咁屌人地個fd
觀眾睇完尤其韓仔個D最鍾意企道德高地屌人
咪會亂屌埋一份
個女嘉賓今次真係被佢害死

屌得女嘉賓既都應該係昭旻fans姐
昭旻比人黑得太多 而家過分敏感
你見依度話兩句做多咗都已經起哂鋼 話返個女嘉賓轉頭

點解rm成員成日著sponsor既衫
但永遠都要人手filter搵膠紙遮住
由以前成日著nba 到依家nfl

我估係有贊助 但韓國有管制唔比直接出logo

睇閒著幹麼呢話有時間限制，唔可以出多過某d時數
出得太多會被警告

睇完就會明

咦 點解我block左你嘅？唔通你係之前其中一隻引戰狗？

Push 唔識韓文，有冇人知點？
純粹八卦，見個嘉賓新手咁，玩估野game玩得勁認真又有d cute
聽到佢俾人鬧想關心吓佢

觀眾

其他mc都有份啦，可能佢地以為係冇野先仲叫佢地繼續講

波台狗 正常嘅

依乜度d人呀 我中意昭旻夠有話佢唔岩啦
同埋其實其他mc見一開場佢地咁尷尬就唔應該再chok佢地啦，搞到件事好難睇
個嘉賓玩估野game認真得黎又有d傻氣
難為佢上完節目被人鬧

好尷尬，昭旻口快講真心話，個嘉賓太新手被人chok講出口，以為係talk show講真心話
寧願cut左佢啦

依到邊個屌返個嘉賓轉頭呀？你唔中意昭旻都唔洗搵野黎講喎

韓國嗰邊屌佢屌得好勁？我見佢玩game幾搞笑表現幾好

下星期正常播放？

唔知，見上面有人話佢被人鬧
佢估野果part幾得意

係

希望仲會上多次rm
同埋我睇佢Ig都係得少部份fans罵

可能怕左，而且又同昭旻尷尬
今集最深刻係估野game果part
可能第一次上綜藝，勁認真玩
Look到隻眼勁大 （都顯示佢果刻係緊張）
臨尾佢見全部人換卡淨係搵佢組，佢問石鎮：係咪佢做錯野

我都覺得佢幾得意
估嘢嗰度嗌到最後聲都沙咗 同王鼻溝通唔到又好笑
同埋我見最後智孝唔知係咪整親坐咗後面 智恩都有喺隔離睇住
我同王鼻一樣 睇完覺得都會多綜藝節目搵佢上
希望佢會再上rm

想佢同李主儐上多次

李主儐又係堅靚女

其實大神都好演技，係到扮野，係咁手震

默契

我覺得似薛仁雅

應該有牙齒印 唔係當事人故勿論邊個啱
但我諗以後唔好請佢好啲 對兩邊都好
Btw 崔汝珍好正 尤其兩個打招呼雙面人嗰度笑撚死
光洙扮手震又係 我3次都畀佢哋呃到
下集無嘉賓

世贊唔講我諗真係冇人睇得出
牙刷盒個到我上黎睇左留言再睇都唔知有咩變到，唔係世贊講出黎我都搵唔到有咩不同

其實呢度d留言我見到係各打50大板
我之前d留言都係講緊兩邊講野都唔啱
依家反而係一話女嘉賓唔啱就比人瘋狂負皮
又咩綜藝新手又盛

其實今次真係冇得講
你幾時見大神會將同一個gag講咁耐同之後放係明面上講多次出嚟 （老實講已經好明顯做緊和事佬）

之前唔記得認哥邊個講過 大神帶人係令每個人都有空間發揮

同埋另一點係昭旻係固定主持人 係有嘉賓嚟嘅時候
主要身份都係要帶住人等佢哋發揮（你當下把位或者李秀根係認哥入面咁啦）

我諗今次昭旻本意都係咁上下當講下episode 咁 但係切入點同嘴上功夫過左火位 搞到大家都尷尷尬尬咁

個個中學大學都有呢d爭妍鬥麗㗎啦
仲要過咗咁多年 成班喺到小事化大

慘 明明呢個cm已經算中肯都咁多負皮
鐘國佢地唔係車度釣個嘉賓最尾都唔會發展到爆真名咁嚴重
一面倒將個責任推落昭旻or個女嘉賓度d cm就咁多人正皮

其實somin 岩岩先比完左一單 應該真係要小心d

昭旻今次真係做多咗
嘉賓第一次上綜藝認真咗冇辦法
其他成員又唔知道背後有咩事但又想做下效果

但係我覺得今集好順暢，分配得幾好，節奏唔錯

有番以前d feel
分組坐車傾計 分開到達目的地
唔使成堆人一齊 可以focus 番係d嘉賓到
分開d game 又唔會整到一個game 拖太長 剪左d又比人話邊個member 冇鏡頭

同感
件事發到咁大根本全部成員(除左智孝)都有份

樂觀d 睇嘉賓因為咁多咗好多鏡頭

咩黎架？🤔

其實佢估字個遊戲幾有效果
不過d focus去晒佢同昭旻d風波
根本就好無聊不值一提

韓國每周綜藝排行榜 幾大台一齊統計

有第一

高過refund sis

點解仲有無挑

計韓國網絡上觀看 韓國而家多人網上看（有時是因為一些問題 唔會看電視直播） 因為無挑d人會重新看

Wavve係韓國最大視頻網站來 點播 有幾個排行榜 綜藝 電影 電視劇 每周統計出一次

上面張圖rm上左一位
證明d全世界都係鍾意睇呢d是非
唔係剩係香港人

點解首歌冇啦啦有鐘國首歌

又攻擊佢嚟？做咩事？

成首都係黑貓變奏黎架喎

（係咪因爲今日暴雨，多咗人留喺屋企
醒起無挑春天拯救收視特輯）

差今集最後唔係撕名牌戰
不過好似又真係好耐未玩過推理撕名牌

最好笑係haha踢中水球 但入咗

wt 乜魯芬走咗

想重溫佢惡女特輯 好正

分組一半一半幾好
有啲組分得唔好 搭車冇鏡車
人多啲多少少花火
但太多又會好多人齋坐

無挑

sosad 唔係太啱聽 聽咗幾秒飛咗去有鐘國個part

死左幾年喇

其實成首都係得一小段係鍾國唱
最尾段升key高音唔係鍾國黎

魯芬之前做訪問都有講光洙好好

冇人提石鎮講紋身
金鐘國笑到噴水

好少睇到鐘國依啲身體搞笑，通常都係大神光洙做

忍唔住返轉頭睇咗幾次佢噴水

睇你應該係個fd柒咗 你會叫佢死開嗰啲

嘩個個見到有位入全昭旻就衝哂出嚟咬
講到十惡不赦咁
其它人講錯嘢就當睇唔到
宋智孝箍頸再摔個唔關事嘅人落地就無事
金鍾國玩game雙手箍到人地條頸紅哂又無事
全昭旻伸腳踢咗blackpink一下就講到依家
呢度係咪個個都係喺ig度開分身鬧佢嘅人嚟

邊有講到十惡不赦
播完上星期個集都係話佢開場講錯野累嘉賓智恩俾韓網鬧到上熱搜
而且ig鬧昭旻啲人直情話佢係PD老婆
呢到邊有人講過咁難聽既說話

係昭旻累智恩比人鬧咩
唔係搧風點火嘅成員咩
昭旻講錯嘢自然自己要受返，智恩比人鬧唔乾淨可以唔還口兼表現大方㗎，咁咪得昭旻一個比人鬧囉
而家係智恩俾成員搧風點火背住昭旻係鏡頭前面踩昭旻喎，仲要個個都綜藝老手，計落唔係佢哋錯咩

其實一開場智恩已經想扮同昭旻唔熟過咗去就算
點知昭旻突然間講句關係唔乾淨
嚇到智恩連問咗兩句「我嗎？」
之後仲大聲叫話「我想起了！」
就話聯誼既時候佢活躍氣氛但啲仔就揀曬智恩唔揀佢
聽到呢到你叫啲觀眾點諗智恩

係車上面其他人問智恩野
佢咪講返聯誼既情況
其實冇咩問題
最多就係話佢話昭旻有被害意識過火咗
但佢之後都自言自語講咁講好似有啲衰
好明顯佢都知自己講錯
（其實我唔係好明點解你話智恩背住昭旻講佢壞話，智恩係車上面冇爆過昭旻黑料）

而且將心比己你突然間聽到人話你間係唔乾淨
你會唔會忍得落啖氣？
智恩冇當面話返佢其實都算係咁

最後呢到其實冇乜人鬧昭旻，只係覺得佢話嘉賓「唔乾淨」呢句說話過份咗
可唔可以唔好咁敏感？

一個話佢之前俾網民鬧係抵撚死
一個叫佢收下把癲口
一個叫佢收埋對腳唔好見人都踢
自己追po啦無人講過咁難聽嘅說話

全昭旻話完關係唔乾淨都知講錯嘢係咁話番係佢朋友唔關嘉賓事
之後都係咁轉移去只係同佢朋友有過節
係其它成員係咁引佢繼續講搞到愈講愈大
咁樣都怪哂落昭旻度
下次佢應該要學智孝成集都唔講嘢
嘉賓無鏡頭由得佢地自生自滅

大佬呀，你攞啲咁偏激嘅言論做例子然後就話呢到啲人係ig鬧昭旻既人你覺唔覺得自己好過份而呢到其他人好無辜？

而且一開始嘉賓唔想講咁多同昭旻之間既事有咩問題？
好明顯嘉賓知道佢同昭旻關係唔係咁好唔想講太多怕出事
本來多唔多鏡頭係睇個人係玩遊戲入面有冇綜藝效果
如果全部靠一開場既介紹鏡頭攞份量
咁不如開場開1個鐘好唔好？

個嘉賓保護緊佢朋友 係同somin 有心病

維護朋友嘅表現 比人解讀成咁

你會唔會 有小許扭曲呢

你講左重點出黎 如果唔係成員釣佢同埋佢自己沉唔住氣
個女嘉賓根本係站在道德高地 比人屌嘅一定係昭旻

完全理解唔到你第一段嘅思維
昭旻唔抵得聯誼嗰陣自己活躍完氣氛D仔唔揀佢揀嘉賓
個觀感點睇都係昭旻差D下話?

之前有人提過
係昭旻講完唔乾淨再到聯誼啲仔之後淨係搵智恩
佢第一下就諗濫交。。。

你上面都識講攞啲咁偏激嘅言論做例子其他人係好無辜...
聽到呢件事上面聯想到嘅究竟係昭旻小氣/妒忌定係嘉賓濫交呢...

上面叫昭旻收下把癲口係直接人身攻擊喎
係有心黑昭旻
好明顯就係個幾個人有問題

而昭旻作為一個公眾人物同節目mc佢係唔係應該諗下後果先講嘢？
當然係佢講完聯誼大家都會有兩種大圍諗法
一就係女嘉賓人品問題係聯誼到勾曬啲仔
二就係昭旻妒忌人

其實佢咁講影響到人哋對佢既觀感好正常因為成件事都係佢自己講
好定壞自己受返
但佢係件事係拉咗嘉賓落水
令到人對嘉賓有唔好觀感既話嘉賓好無辜

之前睇po以為好小part 原來成員keep住釣somin同嘉賓講多啲
可能佢地個下真係feel唔到佢地係有牙齒印 (仲要應該幾深下)
同埋又真係講得太多明顯好上心
不過我個重點放咗喺世燦隊個嘉賓到 好靚

以關公手段黎講 昭旻一開波講錯野 個女嘉賓唔出聲
一定係立於不敗之地 唔知你覺唔覺得啦

完全唔好笑 氣氛勁尷 剪出黎好似鞭個女嘉賓屍咁

估唔到咁多人話個女嘉賓有綜藝感喎
同智孝估字個part真係咁好笑咩

我當下睇淨係覺得over咗
佢玩到反白眼又勁唔耐煩咁
雖然玩呢個game係容易炆
但係對比其他人佢個觀感真係麻麻
智孝仲好聲好氣叫佢講慢啲

不過可能得我咁諗

點會係不敗之地
唔應既話一黎場面尷尬
二黎有可能覺得你係默認 駁唔到唔出聲

不過如果真係完全冷場咁odd既話有可能pd會cut走個幕既
但在場既rm成員或者製作組又會點諗佢
唔肯接話題？唔講得笑？或者真係默認緊？
總之個個位真係無可能唔出聲 唔出聲都唔會係你講到咁高明既做法

我講緊唔係昭旻講完唔乾淨之後唔出聲
係昭旻解釋完聯誼後續d仔要佢之後唔駛再解釋話對佢單方面有敵意
我真係好奇 聯誼d仔揀佢唔揀昭旻其實佢默認有咩問題
d仔又未係昭旻男友 又唔係第三者又唔係撬人牆腳

如果昭旻淨係提聯誼單野 都可以話係女嘉賓受歡迎而昭旻妒忌
但再加埋佢一開始講關係唔乾淨既前設 就唔會諗得咁單純囉

我落pub出舞池yo女返自己張檯d女mark左我d fd唔揀我我係咪又要發自己d fd脾氣

因為昭旻講到好似係佢搶走哂d仔咁
後面鬧佢朋友個到都係表達到咁
就算女嘉賓默認又好 一路扮傻落去又好
最後都係會有人覺得佢真係昭旻所講既咁

仲有就係上面提既先講唔乾淨再拉落去聯誼

昭旻知自己講錯野都話左係佢個fd唔係佢
佢係車上大可以將個責任推哂落自己個fd度
但佢選擇話昭旻對佢有敵意同埋話佢有被害妄想
咁好明顯佢本身對昭旻嘅印象都唔太好

如果真係你所講既選擇問題 咁點解昭旻後面要激動咁鬧XXX
（我都知係做效果）

講真 昭旻咁突兀講返係佢朋友 會俾人覺得欲蓋彌彰
仲要開埋名
同埋個嘉賓應該係想維護朋友多過推俾人 都幾有義氣咁

我理解係昭旻對佢個fd嘅不滿已經唔關聯誼事
係車度聽個嘉賓講昭旻同佢個fd有糾紛 冇直指係聯誼

而且都無可能話 係呀其實關係唔乾淨係我朋友 聯誼搶仔都係我朋友咁啦
咁咪仲令人反感

咁到底你覺得聯誼係講緊邊個

我估女仔 好少人會鍾意昭旻果種性格

大家睇法唔同啦
如果係車度嘉賓唔講咩被害妄想 剩係話昭旻同佢fd有糾紛
自己夾係中間唔方便幫是旦一邊
對我黎講 佢就已經拎哂同情分 仲可以抽身
最尾昭旻都唔會比佢地釣到爆真名

我好鍾意昭旻既性格 真心好可愛
如果我男會想有咁既女友 除非佢太痴身

聯誼咪真係d仔揀嘉賓本人唔揀昭旻
係咪我價值觀有問題呢 我覺得同嘉賓係車上講話齋 d仔個個揀佢佢可以點 唔通佢要對其他人要有歉疚感？
我理解到係聯誼件事同昭旻同嘉賓個fd嘅瓜葛係兩件事黎

成員釣佢地係一回事啦
昭旻錯在一開始提關係唔乾淨 之後就帶左去個個方向

即係你覺得昭旻講既關係唔乾淨=嘉賓朋友
聯誼受歡迎=嘉賓本人

咁代表你同女嘉賓既諗法相似囉
既然女嘉賓聯誼受歡迎無錯 而昭旻拎呢件事黎（講笑咁）指責佢
咁咪被害意識？

池石鎮重同佢講之後會有好多綜藝搵佢

係就好啊 佢真係好得意

我鍾意
反而覺得個嘉賓似都唔鍾意昭旻
但仲擺出一副無辜樣先難頂

我反而覺得佢個樣似驚訝多啲 第一次上綜藝 朋友名、私事而經比人攞出嚟講

韓智恩咁樣上一上rm 相信會影響形象，如果真係介意講大學時期生活應該一早搵公司同 pd 講定，甚至直接搵大神溝通定，再甚至事後要求剪走都唔係咁難

如果你係公開場合俾人話你關係唔乾淨都唔出聲
實惹人非議
點會係好的應對方法
而且只係話全被害妄想我覺得已經好俾面
唔俾面的就會好似後面全咁
公開人地個名喪屌
個女嘉賓都只係講左句咪鬧自己朋友
你見係車度
個女嘉賓發現自己講錯野講多左
就已經收聲
後面世燦再講個時
個女嘉賓都求佢唔好再講
成件事根本就係全講錯野在先而引發
坦白講
人際關係的野
好主觀
全覺得委屈
但的確聯誼係相方的選擇
男方唔揀全無計
俾全咁擺上台講
D觀眾咪會好似依家大家咁各有睇法
有D覺得全妒忌
有D覺得嘉賓姣仔
無論對全對個嘉賓都唔會係正面
其他member為綜藝效果係咁食花生係唔岩
但要講D咩就係個人選擇
全做左咁耐
係需要明白呢一點

咁多人話世贊組個嘉賓靚
個樣整到咁鬼明顯 側面睇個鼻尖到

個問題唔係 全昭旻同嘉賓 度囉
其實根本成班人係想個話題繼續落去
係車果度係咁 到左搶水泡 梁世燦 又係咁
跟住到集合地點 大神又狂cue全昭旻
到最後如果係有問題 制作組點解唔剪?

點解可以嘈到宜家新推po神器

繼續諉過他人就岩架喇
你唔開口話人污糟已經無之後既所有野啦

人地都未講完 班人就係度起哄 唔俾人繼續講落去
佢地只係想要個效果 唔係事實 睇咁耐都唔明?

有昭旻世燦智孝就鬧交架啦

本來已經冇人再講
點知尋日有人話呢度啲人講到昭旻十惡不赦
又話呢到啲人就係ig度鬧昭旻既人
啖氣吞唔落
所以同佢嘈
唔好意思

昭旻知道自己講唔乾淨係講錯野
所以諗返d自己嘅笑料黎詼諧化左件事佢
事實昭旻將聯誼單野講出黎 大家即刻笑佢係聯誼中劉在石嘅角色係有效果

好期待下集
一冇嘉賓就好高質
爺爺遺產，nerf槍，老千牛奶糖

大神好耐無試過人氣包尾

我諗昭旻爆名可能係因為PD話每四分鐘會有飛機飛過
所以當一有飛機飛過 就signal佢要講嘢
又或者昭旻覺得嗰下佢有責任要接梗
因為當時個focus喺佢哋兩個度

希望大家開開心心和和氣氣

我覺得大家太代入

其實拍綜藝又唔係live咁冇得返轉頭
可以重拍可以剪接
如果過程有任何一方(嘉賓/成員/製作組)覺得有問題
根本可以唔出
我地連呢啲對話出現過都唔會知

我覺得其實大家都當係梗
然後觀眾太投入將成件事放大

我都覺得係咁

去到running man呢個階段，我覺得昭旻，光洙，大神呢3個係最有能力和心力去頂住個節目既質素

心力3個都有
但能力昭旻就要再改善下

仲年青，火候係要調教下，大神會指導

突然醒起FM首主題曲又唔用下浪費哂

下次再搵到位入昭旻可以推兩個po

乜都極端例子根本就係雙重標準
其它人過激=綜藝節目勿當真 唔出得街嘅就會剪
全昭旻一句話人關係唔乾淨就數到2046
之後係咁話番佢朋友補鑊都當睇唔到
其它人係咁引嘉賓講就無嘢
宋智孝用被害意識做隊名又無嘢
劉在石叫全昭旻喺飛機經過果陣講佢要接梗先講落去結果又係佢錯

你鐘意點講就點講啦
點解我唔話其他人過激係因為佢地唔會亂爆人私事
通常只係遊戲入面有肢體碰撞
係綜藝好正常
你幾時見過其他人會同同太熟既朋友一上嚟就話人關係唔乾淨

而講得私事既通常係死黨至親黎
大家都知大家底線係邊
但昭旻同智恩好明顯唔係
佢冇經過人同意講出嚟唔係過分咗係咩？

在石叫佢玩飛機梗既時候點知佢會爆人哋朋友名
你就聽唔到姐智恩一定聽到啦
有人話你朋友你會唔會袖手旁觀？

你話智恩可以叫節目組剪咗佢
佢係有咁大權力影響節目播出就唔會係一個唔太紅既女演員啦。。。

最後我再講多一次呢到大多數人都冇鬧昭旻
只係覺得佢做多咗同講錯說話
如果你要搵啲鬧昭旻真係人身攻擊佢既人
你去ig逐個話返轉頭就得
咁你應該可以玩好耐

而且你對人個fd不滿係節目公開做咩
俾人感覺有指桑罵槐咁
都係個句啦
其他人扇風點火
全選擇衝埋入去
好心咪再開脫

我睇wiki個濟州特輯會去到第3彈
但個拍輯日期都係相隔一星期，即係每個星期都飛去拍？
咁搞笑

我覺得成集個focus去咗嘉賓同全紛爭多過玩遊戲了
作為觀眾 我覺得全嘅做法都幾唔妥當
一個嘉賓上rm都係想宣傳自己姐
點知第一次黎就比主持人chur住問私事
全作為其一主持人冇嘗試化尷尬為幽默過場
仲一直加鹽加醋+爆朋友名
呢到係rm主場 個嘉賓睇落去有口難言
成件事塑造到嘉賓個形象好差
同時都顯得全處理方法有待改善
開玩笑可以 但唔應該隨便開一個唔熟嘅人玩笑
更唔應該奚落人哋嚟製造笑料
如果我係個嘉賓 一定好多hard feeling
聽到最後個嘉賓話係咪自己做錯啲乜
真心幾慘 好似想喊咁

昭旻 把口有時太唔識收。

仲講緊

點都有少少
最好方法就係上多幾次綜藝講返件事洗返

就算鬧都無問題啦
佢都唔係第一次禍從口出
擺到明係口沒遮攔
其他人就食花生
全世界人都鐘意食花生
所以係pd角度唔cut都好正常
又可以R下注意

口沒遮爛但個個同佢合作過嘅都關係好好
口沒遮爛但石鎮在石鍾國呢啲大前輩去其它節目都提起佢甚至帶佢做嘉賓
宋智孝好有禮貌呀 但佢演藝圈朋友一隻手數得哂
醒下啦綜藝節目嚟架 鏡頭前做咩都係為節目效果

咁未繼續囉
反正佢定位都已經變到咁
咩都大膽講大膽做 唔理後果
又話人女仔唔乾淨又講埋人地朋友
咁都叫無問題為效果接受到
繼續囉 反正遲下蝕底果個係佢 我地就繼續花生

哈哈在韓國ins被人鬧到上熱門搜尋...

咩事

點解你成日都要拉埋其他人嚟講？
睇嚟你真係好想搞到雙方fans 不和
智孝係睡衣朋友有邀請過鐘國做嘉賓
鐘國都有請過智孝去熊孩子
另外智孝同邊個係朋友要講曬俾你聽架？

你之前話我哋覺得昭旻講錯嘢就係鬧佢甚至人身攻擊佢
咁你依家冇證據咁話智孝演藝圈冇朋友
咁你算唔算人身攻擊佢？

鏡頭前觀眾睇得開心咪叫有效果囉
但依家就係有人覺得好尷尬呀嘛

仲有你話綜藝節目鏡頭前都係綜藝效果
咁你知唔知之前T-ara 恩靜係節目到塞花英食年糕
之後俾人當咗做欺凌花英既證據？
恩靜同樣都係做緊效果架但點解會有人鬧
就係因為你唔知韓國班網民幾時會發癲覺得你唔啱

我只係覺得昭旻講嘢應該小心啲唔好俾到位人入
對佢自己係有好處

點解次次講全有咩問題
就要話埋智孝
人地有幾多朋友你都知
同智孝合作過個D依家關係唔好咩?
前面都有人講過全咩都講得係一把雙刃劍
咩都唔怕講
唔會deadair
做綜藝就係要呢D
在石一定鍾意
所以先有第6感
但今次正正就係佢一時收唔到口講錯野
唔明做咩唔可以話佢錯
聖人黎?

下星期嘉賓

好似係佢發表悼念朴智宣既悼文入面講咗句粗口

昨天哈哈由於在樸至善追悼會的INS，
講錯嘢被鬧，
結果被罵上了熱搜第一，
哈哈已刪除留言，並且發文道歉

普美南珠
今次邊個要比普美踢

次次上RM都唔同樣

只係講左句粗口
俾韓國人屌公眾人物唔可以公開爆粗 班人真係痴線
韓國文化真係傳統到

普美

你講南珠？
普美純粹肥瘦分別
南珠就真係變左好多

講證據就無野要討論架啦喎
不過100對100定其它要打電話請朋友過黎既集數智孝都食檸檬
可能佢好多好多朋友但就全部都好忙邀請唔到掛

有人覺得尷尬就唔得
有幾多人呀 咁鐘意證據你又有無統計數據呀
網民講咩就理到十足 你夠識講網民成日發癲係咪為左D唔知幾時發癲既人就咩都唔好做呀
有劉在石唔信走去信網民
佢地次次都搵到位入全昭旻架啦 係咪要叫佢下車費事俾網民鬧呀

講到為佢好咁好聽
仲話大多數人都無鬧昭旻
只係覺得佢做多左
事實係呢度叫佢收下把癲口同被網暴係抵撚死都有30正皮
定你又想割席話佢地係極端例子呀

我睇張圖左二完全認唔出係南珠

嘈到星期五都仲講緊，咁多位好認真

條癲狗發完癲未？
係唔係以後同昭旻有關既講下都唔得？

有人話昭旻收下把癲口
咁你咪同佢理論囉
但你一上嚟就指控其他人鬧到昭旻十惡不赦
你話你係唔係撩交嗌

仲有可以唔好係你為昭旻所謂辯解既同時帶埋智孝
顯得你好幼稚

去咗haha ig睇咗睇 點解班人話haha bully somin？

哈哈痛失朴智宣「情緒崩潰飆髒話」！ 得知惹議後致歉：沒控制好

南韓諧星朴智宣（樸智宣；박지선）2日驚傳自宅身亡，媽媽也在家中被發現遺體，警方初判是輕生，更在家中搜到疑似母親寫下的遺書紙條，留給演藝圈無限的悲傷。不少圈內好友紛紛送上哀悼，其中藝人哈哈（Haha）在得知消息的第一時間相當崩潰，一連在推特發了好幾篇文，然而因為情緒失控，貼文內出現了不雅文字，遭到批評，為此他也上傳了道歉文。

哈哈5日在推特寫下「對沒有好好控制情緒，使用不恰當的表達方式感到抱歉，對不起，會打起精神盡力做好本份，希望在這艱難的的時期每個人都能加油，並且好好照顧身體」。此前，他在3日時，寫下悼念文，難過道：「希望妳能去好的地方，智宣啊，為什麼…」等。

然而，在另一篇貼文中，哈哈因為失去好友而情緒激動寫下「現在真的好鬱悶，XX（韓文髒話），誰都不要跟我說話， 都那樣不是嗎？」，因為公開在貼文中使用了不雅文字，引來部分網友的批評，留言「再怎麼傷心也別在跟公眾溝通的空間罵髒話」、「好沒水準」等等，另一方面也有許多人為他緩頰，表示「難過的時候難免會失控」。

隨後，哈哈將該貼文刪除，然而爭議依然持續擴大，並且在5日下午登上了熱搜榜，也因此他才再度發文，為情緒失控、使用不雅文字一事致歉。

韓國班人真係小題大作

係你問我呢度邊有人講過咁難聽既說話先
我答完你你又話偏激例子 龍門任你搬
果兩個留言正評仲多過負評然後你同我講係少數人?
都要割席話唔關其它人事
咁唔關你事你嘈咩呀
係咁追住我黎咬 我留親言都係你咬鳩我
咬完我又叫我搵果個人理論 真係唔知邊個先係癲狗

如果你想黑智孝既可以唔洗借幫昭旻出氣嚟講架
人地黑昭旻既時候都淨係講佢架咋學下人啦

仲有呢個唔係信唔信在石既問題
之前光洙都試過話女嘉賓係花蛇
最後好似搞到要道歉
個時在石都聽住佢講點解又唔截或者叫pd剪咗佢？
就係冇人會預到觀眾覺得光洙個句過分而話佢

你話我假好心覺得昭旻講唔乾淨呢句說話過分咗
定實質為踩昭旻
你想點諗就點諗啦
反正你都定型咗呢到所有人都你昭旻黑子

我本身淨係見光洙扮手震好好笑諗住睇下大家覺得點先入黎
見你地鬧左兩日又話見全係抵撚死同收下把癲口正皮多過負皮
睇唔過眼諗住發句悔氣就算
唔通真係搵番廿幾條友出黎逐個屌咩
你問完我呢度邊有人講過咁難聽既說話先
我答完你你又話偏激例子唔計仲話我好過份
不如你解釋下點解我答到你你竟然要鬧番我轉頭呀
次次都拉開話題

有人話佢口沒遮攔我覺得唔啱想反駁
你又留言追住我黎咬
其實你想點姐 你點先滿意呀

你睇返你話呢到啲人話昭旻十惡不赦個篇先
你最底個句話呢到啲人就係ig開分身鬧昭旻既人
你呢個咁嚴重既指控會唔會只係發悔氣咁簡單？

講真你要鬧話昭旻收下把癲口既人點解你唔直接覆佢？
要鬧埋其他冇人身攻擊過昭旻既人？

最後我想既就係既然你本身就對呢到所有人有偏見覺得佢哋全部都係昭旻黑子既
你可以自己出去再開個另一個RM post
費事你入嚟睇到唔高興

睇返13年集偶像特輯真係世界級
不過依家好似得返Apink重存在緊咁

你都仲係繼續拉開話題
講緊我答完你你又搬龍門話偏激例子唔計呀

話明發下晦氣仲覆人咪撩交嗌囉
唔通好似你咁無啦啦追住人黎咬呀

仲假定左我覺得呢度所有人都係黑全
我十惡不赦果次用反問句呀 知唔知咩叫反問句
你鬧人係咪有病都唔係真係覺得佢有病啦
我串緊你地做乜好似黑粉咁盲目 見到話全唔啱就正評
串緊你地點解全講錯句野要引申到話佢之前被網暴係抵撚死呀
串緊你地點解淨係全做錯野先衝哂入黎其它人有野就當睇唔到
你自己想像下如果主角唔係全係其它人有無咁熱鬧
仲嚴重指控笑死

又鬧戰
有冇人識韓文，個嘉賓之前俾人鬧d乜？
睇佢玩估野game覺得佢幾得意

呢句叫反問句？
你篇嘢亦都冇講過係發晦氣

講真如果係其他人同嘉賓講佢關係唔乾淨
我都會覺得佢係講錯
但其他人冇講呀嘛

ig班人話昭旻係pd老婆係污蔑緊佢
你隨便就話呢到啲人係ig鬧佢
唔係指控緊我哋係污蔑昭旻班人咁係咩？

仲有網暴抵死個評論都好多負評
可能你選擇睇唔到啦

上面我咪講咗你可以直接話返鬧昭旻收下把癲口個評論
但你唔應該鬧埋其他冇人身攻擊昭旻既人
我邊有拉開話題？

作為apink粉都表示無言
咁靚都去整

唉 演藝圈近年走咗好多個

就算幾唔開心

綜藝人仲要喺鏡頭面前搞笑 真係

韓國網民出名on9

我覺得智孝又跟住撒嬌好可愛

老實想發洩私人account講咪算

樓上有討論

唔計修修補補 有d人整容會上癮

睇隔離無挑post
亨敦焦慮症又嚴重左要終止活動
明秀又話要食安眠藥先瞓到
其實做綜藝人真係唔係咁容易
唉haha抒發下自己嘅唔開心都要俾人鬧

對馬島笑到仆街前pd幾值得睇既過夜幾集

相燁 係咁多嘉賓黑化得最完美 好想佢上多啲

想睇多熙同光洙再一隊

但佢最近個次上黎唔太掂

佢上次超能力個集好似隱咗形咁
反而漢娜用超能力跳佢隻傻仔舞幾有印象

我覺得難d

光洙有女之後佢地應該無乜火花

睇李主儐ig d相好整容網紅feel
點解動態靚咁多

漢娜好好笑 真心膠推理

佢喺劇會再靚d

佢梨泰院solo嗰段係我覺得近幾年最搞笑top5

之前有睇過但冇認到係佢 我覺得佢係綜藝再自然d
反而ig d相係做乜9 齋睇完全係網紅feel

睇緊 光洙同鐘國 一齊行去便利店忍笑果集
笑足我十分鐘都有

但個集我印象係麻麻
因為個排玩得太多忍笑
同埋我都唔係幾明入到去見到韓基範跳舞有咩咁好笑

我係笑佢地笑

呢個我都笑唔出

真
好多人都話笑到肚痛
但係我全程都係：
心諗佢地jm9

我都唔明依個，反而一開始睇光洙忍笑個眼神好好笑

其實小尷果part係後面便利店果到好笑少少

同somin唔岩個女嘉賓，覺得佢幾靚 隻眼有d似朴寶英。覺得佢靚過果個主賓

眼大大囉

有啲似大眼版既rose

我覺得似之前AOA自殺條女
都好正

返睇光凡達果集真係世界級

講起朴寶英 好想佢上多次runningman
好鬼得意

今晚有無

下集有普美 又係同鐘國 haha 光洙一隊

開頭已經笑死
數學亞軍 就係計錯12-4所以先拎亞軍

個jess好撚大波好淫

咁快睇完？？？

有中字未

之前有人教過GOOGLE DRIVE 建立副本可以避開限制下載，請問而加係咪唔WORK？？

今日有 仲以為上星期個棒球調佐去今日播 今日會無

原來啱啱出佐中字

最尾cafe嗰度好有以前RM嘅感覺

王鼻save佢老婆電話做追擊者

好似次次預告都好睇過節目本身咁
其實今次個setting幾有心思
又有d渡假feel
d 成員應該拍得好開心
但智孝好慘
一個行程都冇參加過
btw王鼻叫世燦同昭旻比心影相嗰陣
昭旻初頭又唔肯
到影個陣又唔望鏡頭
開始覺得世燦有d慘

呢個真心笑到痴咗線
而且佢老婆竟然唔知佢係濟洲拍緊RM

轉CD個part 仲要zoom埋光洙度唔影下半身 笑死

救命 又洋白菜

今集相對平淡 真係有旅遊渡假feel
發現寶弼一見到有位就會即刻入光洙
今集開場即刻指出光洙計錯數
唔怪得係奧林匹克數學第二名
仲有 到底點解王鼻會set老婆電話做追擊者

今集同下集係最近韓綜既新特色 振興本地經濟
個巴士game真係笑到抖唔到氣 王鼻子set老婆做追擊者，仲有個心心
打電話俾熟人永遠都好好笑
最後個game我成日都諗如果我係藝人玩個陣比人發現都唔知係開心定傷心好
比人發現會輸game 所以會傷心；但同時代表有人識得自己

最後個game 光洙咁高又長頭髮咁，好難認唔到

2個呀叔係咖啡店笑死我
打電話果到好精彩 追擊者

最尾個game 其實我諗每組一入去都已經有人知道 係爭在有冇人夠膽開口 分分鐘有人已經知係任務
講起即刻想睇返之前便利店嗰次

仲要拍左兩日
個老公成晚無返都唔理

唔係連續兩日拍

智孝BB終於都換左部iPhone 6

大神戴埋眼鏡都好易認

王鼻最近真係好搞笑

同條女一枱踢爆光洙個肥仔一早認得到啦
幾次都影住佢望向門口個位 好似有熟人入嚟個反應
係去到光洙order聽埋聲先夠膽行埋去

點玩都唔嬲
上次bp 巴士要1vs9
今集影相比人撚

轉CD個game咩事

我以前見佢部iphone 6戴左air jacket
跟住走去買同一個
諗番起 起碼有5年了

今集輕鬆得嚟又好笑 仲可以推廣下濟州島
巴士打電話個game我可以睇足成集 好想繼續聽張赫講車太鉉啲八卦嘢
世燦幾好人 可能知大神會玩嘢唔買嘢俾王鼻 自己另外買咗件衫俾佢

所以話佢終於肯換電話

今集簡簡單單

應該係同濟洲島合作 想promote 下

石鎮set老婆做追擊者 好sweet

王鼻同大神入cafe嗰度真係好好笑
好似2個手足無措既阿伯咁 仲要撞玻璃

150906 yura 朴敍俊

望住依家pd諗d小遊戲
再睇返第六感嗰d 真係感嘆點解鄭哲民咁垃圾

字幕仲要話個個RM成員都以為插袋會睇落自然啲

發現寶弼一見到有位就會即刻入光洙

寶弼：鬼叫佢當初搞到我要去泥灘執屎

之前昭旻地鐵站大搖大擺都冇人認到佢

智孝咩都無得玩

君子報仇 十年未晚

追擊者❤️

車太鉉對鍾國有勝負慾

巴士上面個game好fun
睇佢哋有種家族去旅行嘅感覺，幾溫馨

今集好好睇
好有以前上下集過夜特輯嘅感覺

玩遊戲食飯搭車冇一個moment係冷場
睇得出pd好比心機諗遊戲設計
放哂每個members玩嘅畫面
睇得好過癮
後面cafe個part真心正
大神同王鼻行入嚟笑死
可以係個到開個小型fan meeting

Running man 樣貌T1 男子(自稱

好中意睇佢地互動
唔明點解要分開兩隊咁玩
會少佐好多可能
影王鼻相果度我有d同情佢擺好曬pose之後俾人fake拍好
但佢依然繼續幫螢幕夫妻正常拍
打俾fd果度鐘國完全講唔到落去連智孝都可以爆到野出來講
呢幾集feel到制作組刻意剪鐘國啲柒野出來踢唔中個波,又射唔入個龍

巴士Game好鬼正
張赫竟然分唔到鐘國同其他人既聲
最後個到Somin好醒，自自然然咁買野飲

笑撚死
熊孩子講完真係咁樣set

愈睇愈鍾意同愈佩服王鼻 年紀最大仲咁玩得

而家每次冇嘉賓都好期待 會覺得好好笑
今集輕輕鬆鬆好好笑
下集一有成埋嘉賓就心裹覺得一定比冇嘉賓差

今集打手個到，睇到智孝比人打之前抽手已經好好笑、跟住巴士上面d game都好好睇，都係巴士game，點解上個pd 個d會睇到煩，新個個會好睇d既

其實佢對上個部好似係跌到爆mon既iPhone 8黎

成集最好睇依到

抽手果到好醒

佢呀一聲嗰下好可愛

果然鐘國最大敵人係女仔

輕手左好多，但都打到王鼻紅哂

收視keep住上升
收油啊寶畢PD

打錯字，自膠
*加油啊!!!!寶畢PD

笑左

上次係地鐵站都冇人認到佢

地鐵站係邊集？淨係記得有集搭地鐵鬥快番工 gary仲係度

474

E474

你知唔知我係邊個？

估唔到宋智孝咁多後生仔鐘意

收油

認到光洙個個好似都認到其他人， 見佢望左幾次

somin 呀媽估到係做緊任務 但認唔出把聲

唔出聲好好笑

光洙太易認，同埋如果咁多個成員真係唔係拍緊野係街，光洙感覺係最親民同會覆你果個

我覺得有d係認到，但始終唔係同RM咁熟， 唔好意問出聲問

我覺得因為喺呢個時間打電話會估到係做mission

今集係濟洲島贊助 推廣宣傳 所以先公費多

唔知係咪去濟州島心情輕鬆，智孝呢2集明顯主動左，又肯講野，玩game都投入左，個樣精神左好多

今集抽手同打電話都好笑somin阿爸仲要話最想見智孝

睇得出今集為咗就啲景點同飛機時間 變咗好多時間都要喺巴士玩遊戲
但pd設計得好好 無悶場

上一集開場有講佢早一日已經到咗濟州島，應該順便放假休息下

個買咖啡個到中要好似係g dragon 開的咖啡店

無嘉賓真係好好睇

即刻去咗睇後面同大學生玩好熱血好正

係車玩唔出聲game, 恰鳩石鎮都好好笑

不過唔睇字幕 好多都睇唔明表達緊咩

下集又a pink

haha爆王鼻set老婆電話名做「追擊者」
笑撚到我

鐘國比外國人踢爆個下笑死

冇，我話somin走去咁樣問路人

都幾慘
出道都好耐但竟然冇人識
其實係未類似tvb d暗星咁上下

始終冇拍過啲比較紅嘅電視劇或者電影

字正腔圓金~鐘~國

最慘係識佢但唔理佢

因為基本對佢冇興趣

今集好睇又好笑
Btw世燦係咪沉咗船笑到鬼死甜

如果今集係鄭哲民做會設計成點?

未同國鍾玩左CD遊戲囉 國鍾係咁逼埋佢到 智孝係咁叫唔好行埋黎 笑死

係車度玩梁世燦game

鐘國咁樣行埋嚟真係好恐怖
不過最搞笑都係佢同haha智孝一齊影相 唔理光洙
冇聽錯應該又係寶弼把聲(?) 笑鳩光洙俾人無視

光洙跳下跳下咁行過去好搞笑
btw寶弼仲細過光洙?
叫佢光洙兄

佢有玩遊戲
但冇參與過任何行程
又冇得食豐富lunch

冇辦法啦
同光洙同一隊，兩個game對手都係老虎，食飯game玩俗語

點贏？

係車看相個到

味當旅行 今集回勇 起碼積極番 又化番妝 幾好

跳到過去 個個走曬 笑死我
寶弼應該係細過光洙啊
記得泥潭嗰集光洙同佢講：哥對你唔住呀
(有錯請指正)

智孝個樣真係不同年齡段都通殺

轉盤轉盤and轉盤
食唔到飯個3位要做才藝表演乞食
最後輸個果位要水彈懲罰

其實佢哋鏡頭後有冇得食架？

輪盤桶叔叔

冇得食海鮮姐 有飯食架

依家輸左都唔洗食飯團同飲水
有正常野食

今次咋， 主要都係睇佢地搶野食

次次石鎮比完錢都係比人搶

Cafe 果到係咪特登搵人去踢爆光洙正常都應該唔會咁行出去問人係咪xxx

我覺得條友應該知rm黎左做緊任務 跟住專登做尻光洙

今次點會只食飯團 濟洲島贊助宣傳

寶弼輸咗都有得食 係食小啲
唔駛好似舊pd咁乞兒咁次次輸咗都食紫菜飯

打電話同埋最後嗰度好笑，唔知點解覺得啲人其實一早認得出大神但係可能費時打擾佢，反而光洙同智孝呢個組合似拍緊rm所以嗰個人先敢上前問

今集好溫馨，好似一家人去玩咁搭車果陣傾下計食下零食，鼻叔一聽到下一站去食飯即刻遞包零食比大神

哎 ～古

送埋個開場懲罰攞多d鏡頭

真 在石好難唔認得

個眼神

其實都見到世贊有過去大枱度拎啲海鮮返去細枱三個人分

係前集輸咗都有一人份四個人分
好過就咁紫菜白飯一支水

上次30秒唔夠就比人認得

今集幾輕鬆

世燦戴咗口罩靚仔好多

影相嗰度笑死

早期睇RM好鬼憎王鼻 覺得佢好度縮小器
但呢幾年佢真係愈做愈好 d笑點真係好正
對佢好感度上升左好多
希望佢地都身體健康 長做長有

屌呢到又係笑死
以前覺得佢好廢老呢d行為
而家佢好似掌握到點做到唔黑人憎
好多時真係睇到笑出聲係咁loop多幾次睇

光洙咁嘅高度好難認唔到

咁高既人,平時經過都會望下

仲有影相果陣叫佢去入鏡

係車度玩忍笑

佢掌握到點多d鏡頭，平時少同嘉賓一隊又。

唔記得邊一集，懲罰係整野食俾staff，一整完都未睇d staff 食，王鼻即刻起身走咗

爺爺遺產
嗰集都好好睇，好似真係一家人咁超級warm

一開波已經好鍾意王鼻
黎香港仲要唱 重口味，無條件

咖啡店個到 其實對男女認到劉在石佢地先
不過佢之後見到光洙出去買野飲 再問佢

光洙感覺太親民

睇佢平日都好有禮貌

個嘴太突
世燦個人其實好好 又好照顧智孝同somin

個集好好笑 光洙用口收埋隻蛋

今集啲巴士game完美屌打前pd

終於唔再係 李光洙game 劉在錫game

原來係因為熊孩子
即刻想搵嚟睇番

邊一集 有冇人記得

邊一間唔講

有冇人覺得開場交任務費有啲多餘
每人得5萬，就算兩個加埋都係10萬
但每回合要找幾十萬數
基本上輸一回合就冇機會贏

同意 一開始比咁少錢佢地交 但後面啲旅遊費咁高 搞到交幾多任務費對最後勝負0影響咁濟

其實一開始係唔差
但玩到爛咗囉

啲game本身係唔差
但個問題係前pd集集都係玩嗰幾個game
睇多幾集都悶啦

你睇下sixth sense啲懲罰同遊戲就知Iron民係幾咁有諗頭

係睇下人性ja

但得5萬真係太少
中間又冇增加任務費既機會，搞到好難翻盤

明明認得哂咁多個
都要專登隔住宋智孝叫李光洙
擺明做佢

好過佢呀哥多多聲 睇無挑個陣勁唔鐘意世享

佢咁高，又出去點野飲，梗係做佢
夫妻個組就最醒，一入黎即買

話影遺照都好Mean但又好好笑

冇得輸，買完匿埋就得

同光洙一樣有脫罪卷

一入去對情侶已經望住
但到後尾個男嘅真係好博打
明知係光洙仲要追住黎問
如果係fans要簽名或者影相都冇咁嬲
佢手上咩都冇 就係特登行埋去叫光洙個名

未必嘅
Pd都預唔到佢地會買啲咩洗幾多
假設第一回合要比十萬 第二回合輸廿萬但輸家有十萬做底
可能到最尾第一二名個差距得幾千
唔會未講都知輸贏

尹恩惠同Gary 去左叢林

尹恩惠係咪整左容 個樣好似好膠咁

同埋光洙一行入去 佢太高 其實已經有四五個人望住佢 佢又唔係咁難認 係爭有冇人走去問

無追開但想睇會唔會睇唔明

追左幾個post都唔見有人提過
記得呢到係咪有個running excel
excel入面有哂咁多集
仲有冇人用緊

咁個男可能想同光洙打招呼呢
見到明星叫下名都冇問題 我諗私下有可能有影相冇播姐

打招呼可以，但唔駛隊個頭埋去問呀，個男既行為舉止都好差，有d鏡頭影到佢坐到成個爛仔咁

通常綜藝見啲fans見到明星都係會講: 請問係唔係李光洙？或者....我可唔可以同你影相
個男嘅感覺係 你係咪李光洙呀？
任務失敗 光洙勁無奈另轉頭冇應佢
個男行埋去面前想攔住咁又問多次 你係咪李光洙呀？

Confirm係光洙 佢個樣都唔覺有任何激動表情
個pd行埋去話任務失敗
正常人聽到唔係應該覺得疑惑 或者驚訝 覺得自己累到佢地失敗
個男嘅反應係笑笑口....
所以先有人話個男係set好

你代入諗太多，唔一定係佢fans先會咁做， 有好奇心/八卦就夠

普美今集又踢人

初瓏=打關斗，普美=踢人，上Running Man既定律黎

未有中字？

有了

玩橡筋 睇到都驚 痴鳩線 班PD係咪無腦?

智孝今集好靚，髮型同妝都好適合佢

有無link

睇到有d唔舒服

真 個髮型正常番
但開場企c位又係保持沉默 唉

公海見到 睇到光洙箍到成面都係橡筋有啲唔舒服...

光洙有箍咩？
係智孝個team

後面開始講嘢幾搞笑
話世燦同昭旻如果結婚嘅話會係典禮到痾屎

預告

真...驚佢地好似D西瓜咁爆開

公海見到 可能cut咗掛

下集

橡筋個度我又覺得無咩野
btw 無整過容的就可以好似昭雯同智孝咁
個2個男idol應該至少有整過個鼻

智孝今日上咗韓國實時熱搜第6位

真心嚇親...

智孝昭旻好似都箍到塊面紅曬
講真唔太鍾意玩橡筋箍面
佢哋玩得辛苦同時觀眾睇到擔驚受怕

啲橡筋都睇落有啲緊
昭旻除嗰陣成紮去咗個嘴
睇到都覺得痛

今集除咗開場都好活躍
下集扮唱歌劇添

係，玩完紅左。呢下冇效果又危險，我寧願用桶叔代替呢part好過，真心唔好玩啲咩扮醜喇 ，又悶又尷尬

橡筋咁痛 嚇走觀眾 點解唔用番絲襪

睇到一半 智孝今集好好笑化左妝人又更靚更精神

我幾鍾意今集個主題
輕輕鬆鬆玩小遊戲，又可以食下野，順便又可以支持老字號
其實多嘉賓既話真係唔介意分兩集，好過之前硬剪成一集
下集劇集宣傳好似幾正

石鎮真係好好笑

昭旻話自己屬虎 冇諗過智孝仲癲話自己有老虎紋身
仲有PD問光洙做乜無啦啦自己擲骰仔
然後光洙直接怒擲pd都好笑
Btw橡筋嗰遊戲真係睇到我覺得好痛

今集邊間真邊間假真係睇唔出 間間都好真

講笑

個PD明疾鳩光洙

個PD好似係之前篤灰副PD
成班PD都好鐘意玩光洙

btw想問有冇人知點解每次分開Mission，主PD（寶弼 鄭哲民）都係跟大神個邊？

在石係主mc 咁主pd自然會跟番嗰邊
就算無挑都係咁

成個主線扣歲數concept係幾好 義氣game
但分組game就 一半半
蠟燭

原來有分

智孝今集又令又有活力，唔似平時恰眼訓，已經係水準以上

橡筋果度想點，一條半條就算，三四十條真係嚇親

骰仔果度有d多餘，對大局其實無影響咁滯

食野真係有d悶，仲要做1.5集

食嘢d集數通常都麻麻，因為玩game變咗次要

近排應該多啲呢啲
要推廣返消費活動

智孝簡單髮型+淡妝已經夠屈
但橡根真係過咗火位

個人認為反而忙內team比較有趣 智孝難得咁活躍接梗
橡筋game真係
好驚橡筋斷會整到對眼

智孝話自己有老虎紋身笑到仆街

幾十條橡筋綁埋一齊西瓜都爆
好危險
要玩橡筋既話寧願玩以前用臉郁一條橡筋去頸嗰種

智孝每次放低頭髮落嚟唔戴帽都會正好多今集仲要活躍咗
其實橡筋game以前都有玩過 不過最多都係一條 仲要個玩法係綁喺個嘴整落條頸到
但今集要喺個頭度綁好撚多條 世燦同智孝仲要綁喺近眼位...

全部綁喺個口度都還好
睇到綁眼位真係得個驚字

南珠係咪又唔同左樣

嗰2個男idol啲橡筋冇放過落鼻
佢哋好似好鍾意世燦 好搞笑

講開美食特輯最深刻最好睇都係七隻湯匙

我覺得係要玩橡筋玩返之前個用面部肌肉移位果個咪算
全妹自己都話feel到個眼就來爆出來

我睇個陣都係咁諗

玩橡筋果度真係完全笑唔出
睇到真係屌出黎 邊撚個諗出黎

今集都幾好笑
普美南珠上黎淨係諗住有得食
男idol減完歲數之後又即刻識玩返自己隊個規則
大神隊個忙內把笑聲好魔性

第一間餐廳走果時影到世燦個鼻樑損左

其實我諗製作組無諗到佢地會箍咁多橡筋

不過都覺得唔好玩呢啲game

唔好笑 又 危險 有啲刻意醜化嘅感覺

就其搵啲9up game都好過

班pd係咪太睇少rm投入度
覺得幾條就頂唔順

之前玩橡筋用嚟綁西瓜依家綁頭

真係唔好再玩呢d橡筋game，太危險啦，有機會令成員受傷。萬一令到idol受傷，d fans 實唔會放過個節目

橡筋明韓狗做咩屌 太恐怖我直接飛走

我估下集隨時cut走埋 睇見都痛

今集智孝真係好靚，40歲黎講 贏唔少同年紀既人

細個都玩過箍落頭或者手 一斷反彈果下痛到仆街
我都覺下集會cut
因為真係痴痴地線

玩橡筋唔係問題，但而家玩鬥多放係塊面到，根本弱撚智，之前都試過室內玩麵粉，製作組有時都衰on9野

係佢平時太hea，以前hea無打扮因為後生都重無咩野，而家化下淡妝就好掂。不過唔係幾鐘意佢化好紅口唇加化到塊臉白。覺得成熟自然妝感襯佢多d

與其玩呢啲危險game
我寧願佢玩返啲咩劉在石game 梁世燦game

好玩唔玩玩橡筋，完全唔敢睇直接飛走

其實老年隊d遊戲咪幾搞笑囉
橡筋真係over咗
上次玩麵粉又係勁危臉，勁驚塵爆

室內玩麵粉真係超危險

一定cut
韓網狂屌緊

橡筋既嚴重性係細路睇左會跟住學
如果趺左落頸真係會死得人
仲會有機會比人告

真係好危險 睇到我心驚膽戰
勁驚d橡筋突然之間斷仲要有幾條仲要喺對眼到

Jessi 又上rm？
見佢ig story有疑似拍攝場地 同埋昭旻世贊3個合照

又上？大神又要受難

未fc
淨係睇佢story合照個到昭旻世贊着哂rm服裝 加上今日又係星期一

安全考慮 未做得夠好

今集個hidden mission

有啲似以前沙灘嗰集

大神同kjk 做隊長hidden mission

好好笑瘋狂懷疑

Bomi 成熟咗好多 沉穩咗

睇完今集我覺得我數學出左問題
2020-1972/1973 = 49
橡筋明明得1x條左右 就變左33條 30條

韓國人計年份係計多一年

佢地係十條八條咁一次過cool

路過啦應該 衫都唔同
Jessi又咁鐘意昭旻

雖然RM話咗15歲以上先睇得
但大人都唔應該咁玩

jessi對大神先係超乎想像嘅喜愛
退貨最尾一集嗲到 咩料

放落口個度勁恐怖
以為睇緊恐懼鬥室

希望寶弼唔使因為今次而揹鑊

有冇人睇老年隊測柔軟度個game嗰時都有跟住做 發覺自己係40歲啲fd 但我今年先廿歲

有
我同呀媽一齊做
結果我手過唔到patpat佢過到。。。
媽子5x我2x

最好笑係鐘國俾光洙同haha捉到正一正
兩條友搶咗兩粒骰仔爭住掟，最後被pd瘋狂恥笑

車太又來了，鐘國又要俾佢玩

張東民做奴隸嗰集笑死

又要召喚美國既老婆同個女

應該有 但可能出一陣

過唔到屎忽

車太鉉 張東民 美珠
呢個嘉賓陣容好撚正

好似仲有jessi
大神又要頭痛
sixth sense 完左無耐又黎

淨係過到一隻
利申20頭
其實我覺得唔太關年齡事，柔軟性重要過年齡

其實jessi係咪去探班咋 上面新聞都冇講jessi

Jessi今日喺sbs有節目要上
可能純粹出一出鏡/探班

車太鉉幾耐冇上RM？

上一次上係咪門口同佢個女嗰次 轉轉盤

個次係做任務但唔可以出樣

正式嘉賓嘅話上一次已經係2011年同申世景上嗰次

老虎面具 唔講都唔記得

差唔多十年

張東民

估唔到原來已經咁耐

之前車太鉉做兩天一夜，同rm係同時段兢爭對手，無辦法上rm做嘉賓

分開做任務好似令智孝更加願意講野
平時太多人佢就完全唔敢出聲

同埋分組少咗人 可能佢覺得身為最大嗰個要講吓野 lead一lead啲人

普美3秒搞掂好勁
搞到移返後張枱南珠冇咗讓賽

橡筋下集cut硬
又恐怖又痛

有兩個歌手，佢唔出聲就變左淨係玩忙內LOVELINE

睇得出嘉賓驚

後生 idol 裡面可能整容好 common，塊面或鼻咁 cool 法實出事吧
冇整容 cool 咁多橡筋都好恐怖，更何況可能有整容
講真無論塊面有冇加工，咁玩橡筋真係好危險

唔好話有冇整容
咁玩橡筋法唔小心彈到隻眼實好大鑊

有冇節目效果都好都唔應該咁玩橡筋

在石把口就話頭痛，其實不知幾鍾意佢哋 仲話第六感要開到第三季
雖然有時好失控，但係好過第六感有一集個嘉賓咁問一句答一句，係咁要引佢講嘢睇得出在石勁閔

第一個合埋隻手舉高 感覺上企係度同坐係度會有分別

叫佢玩多次應該一樣得

真心希望以後唔好

要大神 haha 國鐘 光洙呢4個唔係一組做主導
智孝先可以出多啲

jessi 而家不知幾嗲大神

我一路睇都好驚條橡根會箍入眼
全眼最後對眼都紅左

其實智孝嗰組d人夠young
玩得
話減年齡之後要跟返個年齡叫哥哥姐姐
昭旻自己食左8成
再問智孝你食成點
智孝好似唔多想應但都答左句
食得好好呀姐姐

俾人鬧都好事 起碼有返關注 之後做遊戲會小心d
不過今集麻麻地好笑

光洙對上個次最後俾人揀係幾時

光洙果組話減到要著尿片笑死

唔知點解覺得好笑過玩game

之後佢仲話世燦 笑死

智孝唔頹look 昭旻坐係隔離完全係被屌打

要返入孵化箱
依家應該未識行路

我諗起好耐之前有集係光洙要係堆粉吹走個舊西蘭花 吹咗兩野吹唔郁就扔落pd

寫王字GAME

一知無實際得益 即刻擲鳩pd

如果可以兩個揀一個 會揀昭旻

我覺得光洙真係做得出減哂所有歲數
個PD唔比佢咁做

但普美已經咁做

至於去年贏得「人氣女演員」的宋智孝，以12.05%票數成功蟬聯，擊敗孫藝珍與徐睿知等女星。

估唔到仲咁受歡迎

wavve 上周同今周都係第一名 11月都是第一名

睇返以前D集數先發覺依家都好少成員自己開車
唔知點解好鐘意睇佢地渣車

呢知真係估唔到
唔知點解我偏向唔睇rm所有人拍既劇
一諗起佢地平時rm既行為 就覺得會代入唔到個story

南珠...
呢隻game危險得黎仲玩鳩整過容嘅

用衣夾夾面仲好
見佢地箍係鼻樑位 好驚條橡筋一郁位就箍到眼

鐘意睇佢地係車9up

最近rm真係全面回春
迴響多咗 多人討論

上埋熱搜既話 睇怕下集都係全剪跟住有一行字道歉
希望製作組下次小心啲

有冇人買過national geographic衫 好唔好著

第六感睇車嗰part又係勁嗲 好正

知請邊啲嘉賓制作組plan咁既遊戲都唔知有心定無意
之前irene 林秀香上過黎要玩用頭頂穿保鮮紙膜
我係佢地心裏屌乜咁大整盅

宜家覺得光洙無論做緊咩都係搞緊笑

好似好多fans刷票
智孝fans好瘋狂

定左形真係慘
我覺得佢要脫離rm先可以更上一層樓

而家坐車要玩game

我諗起irene個集
同隊既joy 同昭旻都係用臉隊穿保鮮紙膜，得佢係用頭頂

唔好話rm成員
就算係上黎一次做嘉賓，到睇番戲劇個陣都係怪怪地
黎緊下集宣傳個幾位女主喺劇入面都好霸氣，唔知喺rm又會變成點

可能韓國仔鍾意呢樣，好似有冇大陸同日本鍾意相聲，我真係唔識欣賞

好sweet好掛住

原來唔係得我一個咁覺得

邊集黎 醒唔起

20161113

好似係

好似係gary正式下車下一站又翻兜去玩佢
叫佢地影貼紙相之後偷偷地貼落佢既物品度

睇老千3 硬係覺得佢拍緊running man咁
每一個鏡頭都硬係覺得佢下一秒會搞笑

智孝套我們愛過嗎 唔錯

智孝光洙昭旻d劇 撇開對佢地形象定左形
唔知係咪唔啱香港人口味 得光洙套live係好睇我覺得

我覺得佢哋揀既劇本都麻麻
可能以佢哋地位難揀到啲可以紅既劇本？

光洙套live 真係睇得過劇情唔錯
佢啲拍啲電影都好睇
我的特級兄弟

智孝我覺得好睇既已經係14年急診男女
今年套我們相愛過嗎？
係Netflix 好似上曬香港熱門
但韓國收視唔太好
其實呢套前半段幾好睇幾搞笑
不過後面有啲拖戲

昭旻套明星柳白太悶直情睇到一半放棄咗
下次長假諗住試下睇歐若拉公主

我覺得韓國電視劇都係劇本揀人唔係人揀劇本
好似之前金喜善周元金裕貞池昌旭都接埋d伏戲

應該係導演/編劇揀人啦
所以解釋到點解一線明星好易收到好劇本

到最後應該都係演員自己揀要做邊套嚟試鏡

呢套我覺得有d拖戲 麻麻

智孝講真 演技唔係幾好 有好劇本我都找好演技點
智孝演技同光洙比都有距離

我覺得韓國 樣重要過演技
有樣你演技再差隨時都有女一做

韓國當然樣都重要 但無演技 你想同d好演技前輩拍好劇本機會難 只會多商業倒帽劇找你 更加難拍到電影 韓國做演員好多想拍電影

咁又係 始終做大銀幕演員高一級

中有做女一唔代表咩 你有錢有人脈自己開都得 有幾多人睇同有無人認同和拿獎

我覺得智孝演技唔錯既
係佢把聲太沉唔算好聽
都幾認同光洙演技比智孝技高一籌
不過智孝近期電影入侵者同非賣品（同馬東石個套）
演得幾好同係角色上算係有突破

請問邊到有得翻睇以前啲RM 睇BILI 好唔齊

我一直都好奇本身係演員既成員時間上點balance拍綜藝同劇
成日都覺得一定要空星期一/二會令導演唔鍾意

Cnblue comeback
肯搵容和上rm未

演員經理人公司會和劇組傾 如果個導演真係一定要星期一拍，通常都係綜藝改時間拍攝（running man唔一定星期一拍，有試過星期六拍都有）。 或者拍完戲或綜藝得少少時間休息就立即拍攝 所以之前有一集智孝係綜藝上訓左

我記得智孝有次凌晨通頂拍完急診就去拍rm
個集仲係要橫渡漢江痴撚線
勁博命
講真如果係我真係死俾你睇

演藝人真係好難做，成日都訓得勁少

呢排智孝係咪拍完戲，精神左咁

真係醒咗咁

差唔多睇過曬佢嘅戲同電視劇
個人覺得智孝係有演技嘅，中上水平（參考：宮、老婆這週要出軌、霜花店、入侵者）

佢唔啱做嗰啲睇落on9，然後幾個男人圍住佢轉嘅角色。唔知係咪韓國女仔係咁，一開聲就係「ya」，勁大聲⋯感覺演得太用力

同埋係差個好劇本，不過有時候要拍running man好難夾時間，導演編劇又唔係非搵你不可

所以就得啲唔好但又唔算差得好緊要嘅劇本可以揀（例如：前女友俱樂部，我們愛過嗎之類）

呢啲通常都係靠演員嘅人氣同外貌搭救（不過智孝兩樣都係top），但劇本就無咩發揮空間。

我自己覺得，老婆這週要出軌，好啱佢。一個超級女強人同媽媽，因為工作同家庭失去咗自己個人原本嘅生活同愛好，最後係另一個男人身上獲得安慰，就係憑一句：「我發現你手袋本書都無時間讀」，呢啲角色先有血有肉，加上智孝人妻look實在太吸引。

出軌瞬間被捉

昭旻套1%的可能性唔差

的確 後半部唔係有智孝真係唔會睇
後半部有一個鏡頭 好似九尾狐一出場個下咁
勁正

集集都有wo 點會唔齊

Ya勁大聲根本就係原本既佢
不良智孝

雖然翻拍但呢套正

2013年至2016年 唔知點解係無

你要打返你想睇嗰集
running man xxx

有冇人有睇王鼻同haha仲有dream玩among us 跟住王鼻一嚟就殺咗dream 搞到最後dream喊咗

Dream 好得意呀

翻版haha

容和退伍之後上唔少綜藝 係rm冇上

老婆這週要出牆 我覺得好好睇 劇本好真實 角色好立體
我覺得智孝揀嘅電影揀得幾好 風風風 好好睇喜劇節奏都掌握得幾好
但劇真係一般般 我們愛過嗎 個劇本完全唔掂 冇乜深度 勁悶又拖戲又冇咩發揮空間

估老豆其實睇左兩三集已經估到哂成個故事
反而社長條線幾好睇

dream好q

Cut晒

有中字了，今日超級快

世燦又抽智孝水

催淚彈即食麵

吹笛嗰part王鼻0.8秒都第三

兩個女嘉賓都幾好笑，柳真同李智雅

今集3個嘉賓都第一次上RM，得河道權上過但係鐵粉
果然睇開劇真係好難想像嘉賓上RM要搞笑俾反應
金素妍劇入面奸到仆街，上到黎俾大神笑佢反應
睇得出今集成班主持都好照顧李智雅，係咁cue佢
我都估唔到佢出道咁多年第一次上綜藝

今集啲嘉賓反應好好笑
尤其李智雅

其實真心幾攰
凌晨拍完劇，再直落RM，睇預告好似都拍到幾夜
李智雅玩單槓個時心諗：唉屌 點解安排我上綜藝 仲要上rm
不過嘉賓反應真係同劇集形象好大反差好好笑

下集好似好正

開場哈哈講左句 係咪要準備個人技
之後鍾國話唔洗啦 以前先玩個人技

即刻諗起鄭PD個期集集都個人技

鍾國真係好鐘意窒鄭pd

今集加下集勁多體力game

在石話扣王鼻10萬

王鼻話自己只剩20萬

即係rm王鼻一集30萬？

寶弼又陰D咁陰光洙 得一萬
啱啱笑到停唔到回緊氣又笑過

光豬同男嘉賓黑暗單捍好正

可能吹水姐

心照啦 鄭pd 結婚都冇去

又再次驗証光洙其實好勁 只係人設問題

今集已經係由原本1.5集再加多少少比佢
但去到後尾仲係有寶弼招牌cut game

金素妍好可愛 反應富人
原本仲想問點解唔播上集個結果 cut橡筋冇理由cut埋個結局 點知最後1分鐘先播
下星期又有撕名牌

河道權一開始同光洙智孝傾計就笑死

一開頭幕後吹水好好笑

李智雅幾靚 睇唔出已經42
河道權仲係咁正 認真撚 全部人搞佢嗰段

佢好慘入飛蛾組仲俾人水到交哂啲錢出嚟

講笑啫
最少幾百啦

今集有一秒Gary
三個女嘉賓都有個人特色
李智雅睇得出好攰下 反應慢半拍咁
同埋半日都係度適應緊rm 期待下半集有多d表現
哈哈同大神讀佢心果度幾好笑
柳真就好認真醒目既感覺
金素妍同佢戲入面個女王氣勢好有出入
勁多搞笑肢體語言

真係 果下明顯想贏個嘉賓 堅持左好耐 平時應該係上面chok兩下扮無力之後就落番黎 一係就好似孔劉果集咁 扮派膠

仲有望住牧童笛嘆氣比人捉到正哂

金素妍明明要唧智孝 但自己笑左出聲先個到真係笑死今集幾好笑 開場有幕後傾計個到幾好

智雅同素妍真係好好笑
不過呢套劇唔係收視係咁飆升咩
咁紅竟然都冇權選擇去其他綜藝要拍完戲直踩黎RM
好似之前金喜善就醒目 去家師父同熊孩子

應該係個嘉賓前一節太認真太大力
光洙先會想贏返佢

頭2個可以show哂全部人無cut咁滯已經幾好

同埋大神講咗光洙係單杠之王未輸過

通常踢下J 鋤下pat 個個都會順勢跌啦

原來佢係貝多芬病毒果個女主角，唔怪得一見到有d印象
細過睇幾中意套劇

係，今集睇得好滿足
好難得全部嘉賓都各有特色，有唔同既效果

昭文對腳太少時間

乜撚野剪輯黎
如果係咁不如直接上集埋埋個尾
ending個懲罰睇同冇睇冇分別

今集嘉賓好好笑
不過好慘直踩玩到夜晚
李智雅真係完全覺得佢係好累

咩呀
講緊嗰集開場嘅任務費呀....

成個鍾嘉欣咁 不過個樣像30咁上下 唔似42

上集應該權衡過 寧願斬左佢算，變左今集播多左

智雅睇得出真係好累，好似平時番工最後好想快d收工個樣

講出演費喎

其實今次光洙對嘉賓留咗手
換轉同成員玩，真係唔止踢下J 鋤下pat

其實有時都唔怪得PD依家偏好請演員多過idol
今集就連冇上過綜藝既李智雅金素妍 都好好反應
雖然係成員落足心機cue佢地

應該上集上完新聞後有剪過 上集得10分鐘結尾
今集都俾足面劇集宣傳，播足兩集

30萬韓幣都係得2000港幣左右
2000港幣拍足一日 唔可能咁少

不過running man一集收幾錢真係搵唔到啲比較確切嘅消息

我諗至少都應該有幾萬港幣一集

我都覺得吹水多
2000太少

2000就一定唔會，一個月先叫4集

一集至少1-2萬港幣啦

1-2萬港幣又太少
大神至少10萬港幣啦
其他人我估都有7-8萬港幣

李智雅係徐太志前妻+鄭雨盛前女友

大神一集好似6萬左右

唔好以為藝人搵好多
呢d綜藝節目又唔算好多贊助
藝人好多時都係靠接廣告先搵得多錢
你睇tvb最紅果d其實基本月薪都係勁低

我都記得泡菜個人工唔高
最記得當年靠大長金走紅個人工比唔上香港d3線

綜藝依d都係賺人氣多

有新聞出過大神netflix拍一集好似係20萬HKD 我當netflix出高價2-3成 減番之後 韓國演出費應該15萬左右

中段 世贊同光洙打打鬧鬧果到
昭旻做咩冇哂心機咁 冷笑左一下世贊就企左係到

今集差唔多韓國破7 希望加油

唔記得邊到看到 話大神1000萬韓幣左右 不果會捐少少
唔知真唔真

我估再低多少少啦
SBS無線台budget 應該少啲啲
tvn嗰啲有線台有米啲
應該出價高啲

上網搵話在石綜藝收千萬won （7萬hkd)

比想像中低

我以前14-16年搵資料個時係2000萬won,而家最新話係1000萬won

大神收費一直好平
好似好耐冇加過價

但大神應該係最高人工嗰個

收費平又成日捐錢，依家又要搵奶粉錢

道權好好笑
想佢再嚟

好正

唔係冇心機，始終拍節目咁長時間，唔會全程集中精神
可能就咁笑一下，唔join個話題呱

在石其實好樸實，無住豪宅，志浩都係讀普通學校，同一個袋可以用好耐，除咗返工無咩特別嗜好，仲要成日偷偷地捐錢

有冇人有同感
今集嘉賓咁多新手再顯得RM班友既老練同默契

真，教佢地點做反應都好好笑，光洙訓低 ，在石話係佢獨有既反應

佢真係好正又敢挑大貓機

第三個game好似幾好玩但cut咗

係 好想知點玩

新post：

我覺得就算新手都好 個心態都好重要
必要時真係要俾反應 如果唔係RM成員點帶都冇用
特別大神出名會照顧唔同嘉賓需要 上大神節目都冇鏡頭可以認真反省適唔適合做綜藝

今集剪得怪怪地，下一集應該好睇啲

期待下一集 下一集好似幾吸引

42.......

idol公司可能多好多規矩？
演員好似放好多

Push

推